0it [00:00, ?it/s]

 * Generating questions and answers for document 0: You can use the Arrow keys at the top of the screen on the right side of the window to jump to each ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 19.01 Batches/s]
1it [00:01,  1.39s/it]

Generated pairs:
 - Q: What do you use at the top of the screen on the right side of the window to jump to each change?
      A: You can use the Arrow keys
 - Q: How do you select a specific change from the Select to Jump drop-down menu?
      A: You can use the Arrow keys at the top of the screen on the right side of the window to jump to each change; or you can select a specific change from the Select to Jump drop-down menu
 - Q: What do you use to scroll through the documents and view changes?
      A: scroll bars
 - Q: What displays a status summary of all backup/restore/upgrade operations?
      A: The Resource Manager Summary View Screen
 - Q: What does the ""View Criteria"" function do?
      A: to customize the display
---

 * Generating questions and answers for document 1: The Encoder has equipped with the following functions:
To encode analogue video signal from cameras ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.27 Batches/s]
2it [00:02,  1.30s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many composite video channels does the Encoder provide?
      A: 16
 - Q: How many units of cameras can be used to encode analogue video signal?
      A: 16 unit of cameras
 - Q: What compression technique is used to provide up to 25fps at 4CIF resolutions?
      A: Adopt H.265 video compression technique
 - Q: How many alarm inputs and 4 relay outputs?
      A: 16
 - Q: Where will the Gigabit Ethernet Network Switch be located?
      A: The Gigabit Ethernet Network Switch will be in the CE/ISCS Room
 - Q: How many video streams could each channel provide?
      A: Each channel could provide video frame rate up to PAL 25fps
 - Q: What is the frame rate up to?
      A: Each channel could provide video frame rate up to PAL 25fps
 - Q: What will connect to all Station CCTV and Train borne CCTV network equipment?
      A: The Gigabit Ethernet Network Switch
---

 * Generating questions and answers for document 2: If you select files in only the Working Directory or in both the
Certified and Working Directories, ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.81 Batches/s]
3it [00:03,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What if you select files in only the Working Directory or both the Certified and Working Directories?
      A: you will not have this option. The files will be restored to their respective directories
 - Q: The files will be restored to their respective directories.
      A: If you select files in only the Working Directory or in both the
Certified and Working Directories
 - Q: What does Configuration For AOS Devices do if the following changes are detected on the device?
      A: select the options to be taken
 - Q: What does Continue to restore when chassis has changed do?
      A: Select this option if you want
to continue the restore even if it is found that the chassis contents, or the chassis
type, has changed since the backup
 - Q: What is the name of the part of the chassis that has changed since the backup?
      A: chassis
type
---

 * Generating questions and answers for document 3: Rose vServer Cluster Virtualization Cluster Creation

After the vServer OS and the vServer Cluster s...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
4it [00:04,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does Rose vServer Cluster Virtualization Cluster Creation do?
      A: After the vServer OS and the vServer Cluster solution are deployed on two servers,  the vServer hosts do not automatically form a cluster, and the two vServer hosts need to be  formed into a virtualized cluster through the vServer Cluster Client
 - Q: How do vserver hosts form a cluster?
      A: vServer hosts do not automatically form a cluster, and the two vServer hosts need to be  formed into a virtualized cluster through the vServer Cluster Client
 - Q: What is the name of the client that creates a virtualized cluster for the two servers?
      A: vServer Cluster Client
 - Q: What does the vServer Cluster Client do?
      A: the vServer hosts do not automatically form a cluster, and the two vServer hosts need to be  formed into a virtualized cluster through the vServer Cluster Client
 - Q: What is the initial login information for a rose platform?
      A: the initial login information is admin/admin
 - Q: What will you be prompted to do when you log in?
      A: you will be prompted to update the password and log in again
---

 * Generating questions and answers for document 4: To start the system, plug it into a working power source and press the power button. ICON
DESCRIPTIO...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
5it [00:05,  1.00s/it]

Generated pairs:
 - Q: What color does the indicator turn when the system is in good health?
      A: The indicator turns solid blue
 - Q: When the indicator flashes amber?
      A: When the system is turned on.
 - Q: What is an example of an error condition?
      A: a failed fan, PSU, or a hard drive
 - Q: What is an example of a failed fan, PSU, or a hard drive?
      A: The POST process is interrupted without any video output due to invalid memory configurations
 - Q: What is the cause of the interruption of the POST process?
      A: invalid memory configurations
 - Q: What does the hard drive indicator flash amber if there is a hard drive error?
      A: Hard drive indicator
The indicator flashes amber
---

 * Generating questions and answers for document 5: Save the view group and select either public view or private view. Click OK.
Once the view is saved,...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
6it [00:06,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name given for the view saved earlier Capture Pictures Click?
      A: SSH
 - Q: How do you save the view group?
      A: Save the view group and select either public view or private view. Click OK
 - Q: What is the name given for the view saved earlier Capture Pictures Click Monitoring?
      A: Here SSH
 - Q: The live view or playback page will display according to previous operations shown earlier?
      A: Capture Pictures

Click Monitoring
 - Q: Move the cursor to one of live view display windows to show what?
      A: the toolbar
 - Q: What icon is in the toolbar of the display window to capture the picture?
      A: Click on the camera icon
---

 * Generating questions and answers for document 6: Click Add to add the IP address of the 2 servers. Click Next. Click Finish. Select the existing serv...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.12 Batches/s]
7it [00:07,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: Click Add to add the IP address of how many servers?
      A: 2 servers
 - Q: Click Next to add what?
      A: the IP address of the 2 servers
 - Q: In the right column, right click on the NIC card and select Properties.
      A: Select the existing server
 - Q: Click on Confirm, the error in the new server.
      A: Click on Confirm, the error in the new server icon will disappear
 - Q: What does the error in the new server icon disappear?
      A: Click on Confirm
 - Q: What does Delete do to remove the server?
      A: right click and select Delete to remove the server
 - Q: How many servers can you add back?
      A: 2 servers
 - Q: What is the name of the server you want to connect to?
      A: Key in either of the IP address
 - Q: What do you click on to connect?
      A: On left side, right click and select connect. Key in either of the IP address. Click Connect. Click Confirm
---

 * Generating questions and answers for document 7: Wait for 2 to 3 minutes for the decoder to reboot. In the web page, click Configuration > System Set...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.20 Batches/s]
8it [00:08,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: How long does it take for the decoder to reboot?
      A: 2 to 3 minutes
 - Q: What is the time zone of the timezone?
      A: (GMT+08:00
 - Q: Where is the server address located?
      A: 176.xx.56.115
 - Q: Which port is located in the coder?
      A: NTP Port: 123
 - Q: What is the power of the faulty decoder?
      A: Switch off
 - Q: What does the alarm at Alarm Center turn green?
      A: Check that image can be pulled to the monitor and the alarm at Alarm Center turns green. If successfully done, it means the decoder is working in the system
 - Q: When the alarm at Alarm Center turns green, what does it mean?
      A: it means the decoder is working in the system
---

 * Generating questions and answers for document 8: User management
HikCentral Professional adopts multiple permissions design through roles and user’s ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.39 Batches/s]
9it [00:09,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: HikCentral Professional adopts multiple permissions design through what?
      A: roles and user’s configuration
 - Q: What can be created a normal operator role with limited live view permission?
      A: HikCentral Professional
 - Q: Who can create serval user account and assigned with normal operator roles?
      A: the clients
 - Q: What type of user account can be created and assigned with normal operator roles?
      A: serval
 - Q: What types of roles can be assigned with different permissions?
      A: area display rule, resource access, and user permissions
 - Q: Device state management HikCentral Professional supports the real-time historical operation and maintenance data statistics dashboard.
      A: HikCentral Professional supports the real-time historical operation and maintenance data statistics dashboard displaying resource online rate, device online rate and video integrity in a period
 - Q: What does a dashboard display?
      A: resource online rate, device online rate and video integrity in a period
 - Q: What does the dashboard display in a period?
      A: resource online rate, device online rate and video integrity
---

 * Generating questions and answers for document 9: Note:
We highly recommend you to create a strong password of your own choosing (using a minimum of 8...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.85 Batches/s]
10it [00:11,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many characters are required to create a strong password of your own choosing?
      A: 8 characters
 - Q: How many types of categories are included in a password?
      A: at least three kinds of following categories
 - Q: What should you do to increase the security of your product?
      A: We highly recommend you to create a strong password of your own choosing
 - Q: How often should you change your password?
      A: regularly
 - Q: What is the expiry date when the user account becomes invalid?
      A: Expiry Date
 - Q: What can notify user by sending an email to the email address?
      A: The system
---

 * Generating questions and answers for document 10: Switch OFF the primary VMS server. Power OFF the Syslog server. Switch OFF the encoders, decoders, a...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.72 Batches/s]
11it [00:12,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the VMS server?
      A: Syslog server
 - Q: Power off the Syslog server.
      A: Switch OFF the primary VMS server. Power OFF the Syslog server
 - Q: Switch OFF the encoders, decoders and IO modules.
      A: Switch OFF the primary VMS server. Power OFF the Syslog server
 - Q: Power up what?
      A: the primary VMS server
 - Q: What does the Syslog server do?
      A: Power OFF the Syslog server
 - Q: What can be used to restore configuration files if an NMS server needs to be replaced?
      A: Backups
 - Q: What can be used to restore configuration files to the network devices from which they were taken?
      A: Backups
---

 * Generating questions and answers for document 11: Area Display Rule
Show or hide specific area(s) for the role. If an area is hidden, the user assigne...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.17 Batches/s]
12it [00:13,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What Rule Show or hide specific area(s) for the role?
      A: Area Display Rule
 - Q: If an area is hidden, the user assigned with the role cannot see and what?
      A: access the area and its resources
 - Q: How can a resource permission be applied to a role if you do not check the resources?
      A: the resource permission cannot be applied to the role
 - Q: How do you assign resource permissions, configuration and operation permissions to the role?
      A: User Permission
 - Q: Click Add to complete adding the role.
      A: Assign resource permissions, configuration permissions, and operation permissions to the role
 - Q: What do you need to do to add a new role?
      A: Assign resource permissions, configuration permissions, and operation permissions to the role. Complete adding the role. Click Add to add the role and return to the role management page
 - Q: What is the name of the page where you'll find the role you're adding?
      A: Click Add to add the role and return to the role management page
---

 * Generating questions and answers for document 12: All CCTV equipment will be synchronized to the VMS Server. The VMS Servers in BPLRT will synchronize...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.69 Batches/s]
13it [00:14,  1.14s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will all CCTV equipment be synchronized to?
      A: the VMS Server
 - Q: What will the VMS Servers in BPLRT synchronize its system time with?
      A: the Clock System
 - Q: In the event of failure from the Clock System, the time of what will run on its own?
      A: VMS Server
 - Q: When time source is recovered, the VMS Server will try to automatically synchronize with what?
      A: the Clock System
 - Q: The 22" LCD monitors will be interfaced with what to display the selected images?
      A: the new ODS
---

 * Generating questions and answers for document 13: Create a highly available virtual machine

In a vServer cluster, a virtual machine can be created as...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.65 Batches/s]
14it [00:15,  1.19s/it]

Generated pairs:
 - Q: What can be created as a high-availability resource in a vServer cluster?
      A: a virtual machine
 - Q: What is a consistent static instance on all vCenter hosts?
      A: The high-availability virtual machine
 - Q: How is the high availability virtual machine aggregated into a single instance on the virtual server formed by the vSphere cluster?<extra_id_51>
      A: The high-availability virtual machine has a consistent static instance on all vServer hosts
 - Q: What is the name of the virtual server formed by the vServer cluster?
      A: The high-availability virtual machine has a consistent static instance on all vServer hosts and is aggregated into a single instance
 - Q: High-availability virtual machines implement real-time data replication between what hosts?
      A: vServer hosts
---

 * Generating questions and answers for document 14: Reseat the PSU. If the problem persists, see the Getting help section. Temperature indicator
The ind...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.50 Batches/s]
15it [00:16,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: What indicator flashes amber if the system experiences a thermal error?
      A: Temperature indicator
 - Q: A cooling fan has been removed or has failed.
      A: Ensure that none of the following conditions exist:
 - Q: What happens when a cooling fan has been removed or has failed?
      A: Ensure that none of the following conditions exist:
A cooling fan has been removed or has failed.
 - Q: What happens if a memory error occurs?
      A: The indicator flashes amber
 - Q: How does the memory indicator flash?
      A: The indicator flashes amber if a memory error occurs
---

 * Generating questions and answers for document 15: Importing Configuration Files
The configuration files of the device can be imported from the local d...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.05 Batches/s]
16it [00:17,  1.01it/s]

Generated pairs:
 - Q: How can configuration files be imported from the local device?
      A: The configuration files of the device can be imported from the local device, which maintains
convenient parameters configuration
 - Q: What maintains convenient parameters configuration?
      A: The configuration files of the device can be imported from the local device
 - Q: How can a configuration file be imported?
      A: The configuration files of the device can be imported from the local device
 - Q: What do you click to import a configuration file?
      A: Step 2: Click Browse to select the file from the local directory and then click the Import button
 - Q: To export parameters, click Device Parameters.
      A: Step 2: Click Device Parameters to export parameters
 - Q: What keeps convenient parameters configuration?
      A: The configuration files of the device can be imported from the local device
 - Q: What does Export Configuration File Step 2: Click Device Parameters to do?
      A: export parameters
---

 * Generating questions and answers for document 16: The New CCTV Switching System comprises of 16-Channel Encoders, 1-Channel Decoders, 48-ports Network...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.69 Batches/s]
17it [00:18,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many channels are there in the New CCTV Switching System?
      A: 16-Channel Encoders
 - Q: How many ports are available for the Network Switching system?
      A: 48-ports Network Switches
 - Q: What is the name of the VDA that will be connected to 20 new encoders with 20% spare?
      A: The video output signals of the existing VDA
 - Q: What percentage of spare encoder ports are used to convert 177 existing cameras' analog video signals to digital video signal?
      A: 20%
 - Q: What will the 177 camera's connection to the encoders be sorted by?
      A: The 177 camera’s connection to the encoders will be sorted by even and odd VDA ports
---

 * Generating questions and answers for document 17: IO Module Failure
No event triggering will be available for the dry contacts connected to the failed...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.10 Batches/s]
18it [00:19,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is not available for the dry contacts connected to the failed IO Module?
      A: No event triggering
 - Q: What will be reflected at Client Workstation and IDS summary alarm?
      A: Failure alarm will be reflected at Client Workstation and IDS summary alarm. Decoder Failure
The ODS screen that is connected to the failed decoder will be blanked. Operator may re-assign the monitor for the remaining working decoder via the ODS workstation. Failure alarm
 - Q: Who may re-assign the monitor for failure?
      A: Operator
 - Q: What will be blanked?
      A: The ODS screen that is connected to the failed decoder
 - Q: Operator may re-assign the monitor for the remaining working decoder via the ODS workstation?
      A: The ODS screen that is connected to the failed decoder will be blanked
 - Q: Failure alarm will be reflected at what?
      A: Client Workstation and IDS summary alarm
 - Q: No NMS function will be available.
      A: No NMS function
 - Q: What will not be available?
      A: No NMS function will be available. Monitoring of the switches will not be available
 - Q: Functionality of the switches will be what?
      A: Functionality of the switches will not be affected
---

 * Generating questions and answers for document 18: Delete Downloading Task: Click to remove the downloading task or click Delete All to delete all the ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.17 Batches/s]
19it [00:20,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: Click to delete the downloading task or click Delete All to delete all the records currently downloading?
      A: Delete Downloading Task
 - Q: For completed tasks, user can also select to delete which files?
      A: For completed tasks, user can also select to delete the downloaded video files
 - Q: Click Open File in Operation column to view which video?
      A: View Downloaded Video
 - Q: What is the name of the column to view the downloaded video files?
      A: Open File in Operation column
 - Q: What tab to check the ongoing downloading tasks?
      A: Click Downloading
 - Q: When the icon is displayed with a red dot, it means there is new information updated to the system?
      A: Synchronisation
---

 * Generating questions and answers for document 19: Configuring of Hikvision equipment (Encoders and Decoders)
For new decoders and encoders, it is requ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.25 Batches/s]
20it [00:21,  1.02it/s]

Generated pairs:
 - Q: How many ways to configure Hikvision equipment?
      A: 2 ways
 - Q: What is the default user name for a decoder?
      A: admin
 - Q: What is the default user name for the decoder?
      A: admin
 - Q: What is used for detecting and activating the online device?
      A: SADP software
 - Q: What language does the device speak?
      A: Select English language
 - Q: What language is the device in?
      A: Select English language
---

 * Generating questions and answers for document 20: Performing Restore
You can restore a configuration to the device from a previous backup. Note that y...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.20 Batches/s]
21it [00:22,  1.00s/it]

Generated pairs:
 - Q: How can you restore a configuration to the device from a previous backup?
      A: You can restore a configuration to the device from a previous backup. Note that you can
only restore the configuration to the original device from which the backup was taken
 - Q: What can you only restore the configuration to?
      A: the original device from which the backup was taken
 - Q: Why can't backups be restored to other devices?
      A: Backups cannot be restored to other devices, because doing so would cause
mismatched IP addresses and other network problems
 - Q: What would cause mismatched IP addresses and other network problems?
      A: Backups cannot be restored to other devices
 - Q: Select a Backup in the Backup List and click on what to bring up the Restore Wizard?
      A: the Restore button
 - Q: What does Backup display a list of for the restore?
      A: backup files
available for the restore
---

 * Generating questions and answers for document 21: Select an organization unit and select one or more domain users in this organization unit. Group
Sel...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.68 Batches/s]
22it [00:24,  1.25s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the group that imports all the domain users in an organization unit?
      A: Group
Select an organization unit to import all the domain users in this organization unit. Security Group
 - Q: What are the names of the security groups that import all the users in the security group?
      A: Security Group
Import all the domain users in the security group(s).
 - Q: How many security groups can be selected in an organization unit?
      A: one or more security groups
 - Q: What is the default user status?
      A: Active or Inactive
 - Q: To limit the maximum IP addresses logged in to the platform using the user account, switch on what?
      A: Restrict Concurrent Logins
 - Q: How many concurrent logins can be entered?
      A: the maximum number of concurrent logins
 - Q: What is the maximum number of concurrent logins?
      A: To limit the maximum IP addresses logged in to the platform using the user account, switch on Restrict Concurrent Logins
 - Q: What is set in PTZ Control Permission?
      A: permission level (1-100)
---

 * Generating questions and answers for document 22: Operator can view the alarm time, the source device which trigger the alarm, the triggered event, an...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.81 Batches/s]
23it [00:25,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What can the operator view?
      A: Operator can view the alarm time, the source device which trigger the alarm
 - Q: What is the list for the different type of alarm provided by the HikCentral Alarm Centre?
      A: The list for the different type of alarm provided by the HikCentral Alarm Centre are shown in the below table
 - Q: What type of alarm does the system allow you to add?
      A: Camera Offline (Individual)
 - Q: What is the name of the system that allows you to assign user's permissions?
      A: The system
---

 * Generating questions and answers for document 23: Reinstall the card. If the problem persists, see the
section. CCTV Workstation (Dell Precision 3650 ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.59 Batches/s]
24it [00:26,  1.05s/it]

Generated pairs:
 - Q: What should you do if the problem persists?
      A: Reinstall the card. If the problem persists, see the
section
 - Q: What is the name of the CCTV Workstation?
      A: Dell Precision 3650 tower
 - Q: What color pattern does the button LED light blink to determine a failure?
      A: amber/white
 - Q: How many numbers do the blinking patterns consist of?
      A: two numbers
 - Q: What is the first group of blinks?
      A: Amber blinks
---

 * Generating questions and answers for document 24: The below image shows the successful result of assigning the license key. Creating a Cluster Using t...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.25 Batches/s]
25it [00:27,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: What image shows the successful result of assigning the license key?
      A: The below image
 - Q: Click Create Cluster (VMS1) in the Dashboard.
      A: Create a Network for cluster nodes
 - Q: Select the previous Gigabit Ethernet port for what?
      A: the network card
 - Q: What does a 10G network card do?
      A: Select the previous Gigabit Ethernet port for the network card and keep the same IP address. Then add a disaster recovery network to the node and use the previous 10G network card. Add a cluster node, that is, we will add the second host
 - Q: What is a cluster node?
      A: we will add the second host
 - Q: How is the node network configured?
      A: After the node network configuration is complete, click Next
 - Q: What is the first host configuration?
      A: Configure the node network
 - Q: After the node network configuration is complete, click Next?
      A: Configure the node network similar to the first host configuration
---

 * Generating questions and answers for document 25: Select the Back Up tab. In Type, select the system data that you want to back up. Configured Data
Da...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.19 Batches/s]
26it [00:27,  1.06it/s]

Generated pairs:
 - Q: What tab is selected by default?
      A: Configured Data
 - Q: What type of data is configured via the Web Client?
      A: Configured Data
 - Q: How is Configured Pictures uploaded?
      A: when configuring maps, persons, vehicles, etc
 - Q: What does Maintenance Data include?
      A: received events/alarms, attendance records, visitor data, etc.
 - Q: What is the name of the person access records?
      A: Person access records are the access records on the card readers of doors with credentials
 - Q: What is the name of the device that is used for alarm inputs?
      A: Device recorded data includes the data recorded by the access control devices, elevator control devices, video intercom devices
 - Q: Other than access records on doors, what other records are used?
      A: Device recorded data includes the data recorded by the access control devices, elevator control devices, video intercom devices and alarm inputs
---

 * Generating questions and answers for document 26: A lease line can be set up by the operator between the BPLRT OCC and the desired location to facilit...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.82 Batches/s]
27it [00:28,  1.00it/s]

Generated pairs:
 - Q: Who can set up a lease line between the BPLRT OCC and the desired location?
      A: the operator
 - Q: What is dependent on the number of workstations that are put in place?
      A: The bandwidth of the lease line
 - Q: The recommended bandwidth for a full HD IP system stream is what?
      A: 300Mbps
 - Q: What is the recommended bandwidth for a full HD IP system stream?
      A: 300Mbps
 - Q: What monitors the alarms of CCTV servers, Encoders, IO module & individual cameras connected to the encoders?
      A: Alarm management
VMS
---

 * Generating questions and answers for document 27: Click Export to download the data to the local PC. Note: The configuration data file is in CSV forma...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.04 Batches/s]
28it [00:29,  1.02it/s]

Generated pairs:
 - Q: What format is Rose vServer's configuration data file in?
      A: CSV
 - Q: What is used to log in to the Rose server?
      A: Configure user information, root
 - Q: When the configuration is complete, click what?
      A: Return
 - Q: What is used to log in to the server management interface?
      A: Configure user information, root
 - Q: Enable Hyper-Threading After completing the above operations, return to what?
      A: return to save and return to the system
 - Q: What is the name of the interface that enters device settings?
      A: After completing the above operations, return to save and return to the system settings interface
 - Q: What is another name for disk configuration management?
      A: Enter the disk configuration management
---

 * Generating questions and answers for document 28: [Fail B2]
Switch 2 fails
Alarm at NMS
There is impact on event triggering to I/O devices and worksta...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
29it [00:30,  1.05it/s]

Generated pairs:
 - Q: What fails Alarm at NMS?
      A: Switch 2
 - Q: What is impact on event triggering to I/O devices and workstations connected to switch 2?
      A: There is impact on live viewing to cameras linked to encoders that are connected to switch 2
 - Q: VMS functions not affected what?
      A: VMS functions not affected
 - Q: Which switch fails Alarm at NMS?
      A: Switch 2
 - Q: What is the cause of Operation Impact?
      A: equipment failure
 - Q: Which alarm will be reflected at Client Workstation and IDS summary?
      A: Failure alarm
---

 * Generating questions and answers for document 29: Abbreviation
Description
A&A
Addition and Alteration
BIOS
Basic Input/Output System
BOCC
Backup Oper...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.63 Batches/s]
30it [00:32,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the abbreviation for BIOS Basic Input/Output System BOCC Backup Operations Control Centre BPLRT Bukit Panjang Light Rapid Transit CBN Communications Backbone Network CCTV Closed Circuit Television CER Communication Equipment Room FO Fibre Optic GUI Graphical User Interface
      A: BIOS
      A: Transmission Control Protocol / Internet Protocol
VDA
Video Distribution Amplifier
VMS
Video Management System
VSS
Video Surveillance System
Reference Documents
R160 General Specification with Appendices. R160 Particular Specification with Tables and Schedules. R160 Design Criteria and Performance Specification with Appendices.
 - Q: Protocol OCC Operations Control Centre ODS Overview Display System SADP Search Active Device Protocol SAT System Acceptance Test SLD Single Line Diagram TCP/IP Transmission Control Protocol / Internet Protocol VDA Video Distribution Amplifier VMS Video Management System VSS Video Surveillance System Reference Documents R160 General Specification with what?
      A: Appendices
      A: ODS
Overview Display System
SADP
---

 * Generating questions and answers for document 30: In the event of any triggering, the IDS triggered alarm will automatically display the associated vi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
31it [00:33,  1.19s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will the IDS triggered alarm display in the event of?
      A: the IDS triggered alarm will automatically display the associated video images to the specific monitors
 - Q: What will be displayed on monitor of the Operator Client workstation?
      A: the alarm texts
 - Q: The New CCTV Switching System will be connected to what?
      A: new master clock system switch
 - Q: What will be connected to the new master clock system switch?
      A: The New CCTV Switching System
 - Q: What will allow the system to synchronize the time via the NTP signal provided?
      A: The New CCTV Switching System will be connected to new master clock system switch
 - Q: Retrieval of recording will be done via existing DVR and what is not upgraded by R160 System description Video Management System The solution is based on what?
      A: the recorders
---

 * Generating questions and answers for document 31: The video encoder digitizes analogue video signals and sends digital video images directly over an I...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.49 Batches/s]
32it [00:35,  1.25s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does the video encoder digitize?
      A: analogue video signals
 - Q: What does it send to the decoders or video storage unit?
      A: The video encoder digitizes analogue video signals and sends digital video images directly over an IP network
 - Q: Where can users view live and recorded video?
      A: on the CCTV monitor via decoder in stations, depot, OCC and LTOC
 - Q: What is recorded on the CCTV monitor via decoder in stations, depot, OCC and LTOC while saving the video recording into the video storage unit?
      A: The video encoder digitizes analogue video signals and sends digital video images directly over an IP network to the decoders or video storage unit. It encodes an analogue video into a digital video and enables users to view live
 - Q: What allows authorized viewers from different locations to simultaneously access video from the same encoder?
      A: The video encoder
---

 * Generating questions and answers for document 32: Stellar APs can only be backed up by AP Group. Backup by AP Groups - To backup Stellar AP Series Dev...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.45 Batches/s]
33it [00:36,  1.22s/it]

Generated pairs:
 - Q: Who can only backed up Stellar APs?
      A: AP Group
 - Q: What is the name of the group that can backup Stellar devices?
      A: AP Group
 - Q: Who is responsible for backing up all of the AP's in the group?
      A: AP Group
 - Q: When the backup is complete, the backup files for each AP will appear in the Backup Files List on what screen?
      A: Backup Screen
 - Q: What button to go to the Device Selection Screen will depend on the Backup Method selected?
      A: Click on the Next button
---

 * Generating questions and answers for document 33: Many troubleshooting techniques require measurements with input voltage applied requiring extra prec...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.53 Batches/s]
34it [00:37,  1.18s/it]

Generated pairs:
 - Q: What do many troubleshooting techniques require measurements with input voltage applied?
      A: requiring extra precautions to avoid electrical shocks
 - Q: What must all competent service personnel read all Warnings, Cautions and Notes contained in all attached Appendices?
      A: All competent service personnel must read all Warnings, Cautions and Notes contained in all attached Appendices, and must follow all Safety Instructions and Hazard Warnings that are applicable to the area in which the equipment is installed
 - Q: What can cause burns, shocks, and electrocution?
      A: Electrical hazards
 - Q: What type of equipment should never be operated while you are in contact with water?
      A: electrical equipment
---

 * Generating questions and answers for document 34: Exporting ADAM module configuration file

Under the Firmware tab, you may find the File Export Panel...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.10 Batches/s]
35it [00:38,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the panel where you can export an ADAM module configuration file?
      A: File Export Panel
 - Q: What do you do when you click Save As... and choose the destination file path?
      A: Under the Firmware tab, you may find the File Export Panel where you can export an ADAM module configuration file. Click Save As… and choose the destination file path. Then, click Upload to save the configuration file
 - Q: How many connectors and LAN cable were removed from the faulty IO Module?
      A: two
 - Q: What did you do with the two connectors?
      A: Remove the two connectors and LAN cable from the faulty IO Module and removed the module
 - Q: Where did you power on the IO module?
      A: the Rack
 - Q: How do you connect the Laptop to the IO Module?
      A: Connect the Laptop to the IO Module with LAN cable
 - Q: What is the name of the LAN cable that connects the Laptop?
      A: Connect the Laptop to the IO Module with LAN cable
---

 * Generating questions and answers for document 35: Operation
How to use HikCentral Control Client
This is the welcome screen when you login for the fir...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.10 Batches/s]
36it [00:39,  1.18s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the welcome screen when you login for the first time?
      A: First Time Login
 - Q: Who should change the initial password and set a new password for login?
      A: When normal user
 - Q: What is the name of the program that runs the Control Client?
      A: HikCentral Control Client
 - Q: What tab is at the bottom of the Control client?
      A: Select Normal Login tab
 - Q: Enter the username and password set by the administrator and click Login to continue.
      A: This is the welcome screen when you login for the first time. First Time Login

When normal user (except admin user) logs in to the system for the first time, he/she should change the initial password and set a new password for login
 - Q: What should you do if the above error shows in your screen?
      A: set a new password and confirm the password
---

 * Generating questions and answers for document 36: Backup by Maps - To select a map(s) to backup all devices in the map(s). This option is used to back...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
37it [00:40,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What option is used to backup all devices in the selected map(s)?
      A: Backup by Maps
 - Q: To backup select devices, select the Backup by Devices option.
      A: To backup select devices, select the Backup by Devices
 - Q: What option will pop up if some devices in a map are not on-line?
      A: a dialog box will pop up warning you of the condition
 - Q: Click Yes to continue the backup.
      A: Backup by Maps - To select a map(s) to backup all devices in the map(s). This option is used to backup all devices in the selected map(s). You cannot backup selected devices. To backup select devices, select the Backup by Devices option. Note that if some devices in a map are not on-line, a dialog box will pop up warning you of the condition. Click Yes to continue the backup. Click Cancel to cancel the backup
 - Q: Click Cancel to cancel what?
      A: Backup by Maps - To select a map(s) to backup all devices in the map(s). This option is used to backup all devices in the selected map(s). You cannot backup selected devices. To backup select devices, select the Backup by Devices option. Note that if some devices in a map are not on-line, a dialog box will pop up warning you of the condition. Click Yes to continue the backup. Click Cancel to cancel the backup
 - Q: What will not be backed up if a map contains AOS Devices?
      A: the Stellar APs
---

 * Generating questions and answers for document 37: It offers a user-friendly tool for configuring and managing system security, and user authentication...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.10 Batches/s]
38it [00:41,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the storage for alarm log and system log?
      A: 60,000,000
 - Q: How many KB is each log size per access?
      A: 0.01KB
 - Q: What storage period is configurable between 6 months to 3 years?
      A: the storage period
 - Q: How long is HikCentral Professional configurable?
      A: between 6 months to 3 years
 - Q: What is the recommended storage period?
      A: 6 months
 - Q: How many months does Hikcentral Professional recommend storage?
      A: 6 months
 - Q: What are emitted by network devices, operating systems, and applications?
      A: Logs
---

 * Generating questions and answers for document 38: There will be two sets of new workstations with a 22” monitor (2 dedicated control consoles) loaded ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.84 Batches/s]
39it [00:42,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many sets of new workstations will there be?
      A: There will be two
 - Q: How many dedicated control consoles are there?
      A: 2
 - Q: What does Operator Client Software enable the operators to select from the 13 stations?
      A: video images from the analog cameras
 - Q: Who will install the new Overview Display System in BPLRT OCC?
      A: C801B
 - Q: R160-CCTV will interface with the C801B-ODS Data path controller A & B to display what?
      A: the images from the new CCTV onto the ODS
---

 * Generating questions and answers for document 39: When the alarm triggered and push to the operator, the operator can view the alarm related images or...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.22 Batches/s]
40it [00:43,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: When an alarm is triggered and push to the operator, the operator can view what?
      A: the alarm related images or related video
 - Q: When the operator acknowledges the alarm, the display color of the alarm in alarm center will switch from what color?
      A: red to green
 - Q: What is the management logbook HikCentral Professional?
      A: HikCentral Professional has many types of logs to record the activity during operating process and is easy-to-use for maintenance team
 - Q: How many types of logs does HikCentral Professional have?
      A: HikCentral Professional has many types of logs
 - Q: What is easy-to-use for maintenance team?
      A: Management logbook
 - Q: Where are server logs files stored?
      A: VMS server
 - Q: What does the log contain?
      A: information logs, warning logs and error logs
 - Q: What is the name of the log?
      A: HikCentral Professional
---

 * Generating questions and answers for document 40: Select All-day Template/Weekday Template/Weekend Template as the permission schedule of the role, or...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.26 Batches/s]
41it [00:44,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the permission schedule of the role?
      A: All-day Template/Weekday Template/Weekend Template
 - Q: What is another name for Weekday Template/Weekend Template?
      A: All-day Template
 - Q: When the role's permission is invalid, users assigned with the role will be forced to what?
      A: log out and not able to log in
 - Q: What is the permission schedule's time zone consistent with?
      A: The permission schedule's time zone is consistent with that of the platform
 - Q: What will the role be linked with after updating the platform?
      A: All-day Template
 - Q: The permission schedule also goes for what client?
      A: RSM client and OpenSDK client
 - Q: What is the name of the RSM client and OpenSDK client?
      A: The permission schedule also goes for RSM client
 - Q: What are the permission settings for?
      A: Configure permission settings for the role
---

 * Generating questions and answers for document 41: When the restore has successfully completed, click on the Go to Topology to Reboot Device
link. The ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.73 Batches/s]
42it [00:46,  1.29s/it]

Generated pairs:
 - Q: When the restore has successfully completed, click on the Go to Topology to Reboot Device link?
      A: The Topology application will open with the device(s) highlighted
 - Q: The Topology application will open with the device(s) highlighted with what?
      A: When the restore has successfully completed
 - Q: Click on Reboot in the Device Actions area to reboot the device to load what into flash memory?
      A: the restored configuration
 - Q: What must be done to complete the restore operation?
      A: You must reboot the device(s)
 - Q: What allows you to compare Configuration Backup Files on the same device or different devices using a "Diff" Utility to view differences between files on a line for line basis?
      A: The Resource Manager Compare Screen
---

 * Generating questions and answers for document 42: Temperature indicator
The indicator turns solid amber if the system experiences a thermal error (for...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.68 Batches/s]
43it [00:47,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What color does the temperature indicator turn if the system experiences a thermal error?
      A: The indicator turns solid amber
 - Q: A cooling fan has been removed or has failed.
      A: Ensure that none of the following conditions exist:
 - Q: What indicator turns solid amber if the system experiences an electrical error?
      A: Electrical indicator
 - Q: What is an example of a failed PSU?
      A: failed power supply unit (PSU) or voltage regulator
 - Q: What is another name for a failed power supply unit or voltage regulator?
      A: Electrical indicator
The indicator turns solid amber if the system experiences an electrical error (for example, voltage out of range, or a failed power supply unit (PSU)
---

 * Generating questions and answers for document 43: Select "No end
date" to continue the backup indefinitely. Review
The Review Screen enables you to re...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.26 Batches/s]
44it [00:48,  1.28s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the default setting to continue a backup indefinitely?
      A: No end
date
 - Q: What allows you to review your backup configuration before initiating/scheduling the backup?
      A: The Review Screen
 - Q: If necessary, click on what button to make changes to the backup configuration?
      A: Back button
 - Q: What is the name of the button that initiates/schedules a backup?
      A: The Review Screen
 - Q: If the CLI/FTP username and password for a device was not previously defined to OmniVista, you will be prompted to enter them before the backup can proceed?
      A: If the CLI/FTP username and password for a device was not previously
defined to OmniVista, you will be prompted to enter them before the backup can
proceed. Deleting a Backup
 - Q: Select the backup(s) you want to delete and click on what?
      A: the Delete icon
 - Q: What is the name of the backup you want to delete?
      A: Select the backup(s)
 - Q: What does the confirmation prompt say?
      A: Click OK
---

 * Generating questions and answers for document 44: In the drop-down list, click Change Password to open the Change Password panel. Change Password Pane...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.09 Batches/s]
45it [00:50,  1.25s/it]

Generated pairs:
 - Q: In the drop-down list, click what to open the Change Password panel?
      A: Change Password
 - Q: What can be checked by the system?
      A: The password strength of the device
 - Q: How do you change the password of your own choosing?
      A: We highly recommend you change the password of your own choosing (using a minimum of 8 characters
 - Q: How many characters must you use to change the password of your own choosing?
      A: 8
 - Q: How many types of categories must you include in your password?
      A: at least three
 - Q: What do you do to increase the security of your product?
      A: We highly recommend you change the password of your own choosing
---

 * Generating questions and answers for document 45: Position your feet shoulder width apart. Keep your back straight. Squat to the floor by bending your...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.32 Batches/s]
46it [00:51,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What are the general recommendations for lifting?
      A: Maximum weight for men is 25kg
 - Q: How do you hold the load?
      A: Hold the load firmly and close to your body
 - Q: What do you use to straighten your legs?
      A: your leg muscles
 - Q: What is the maximum weight for men?
      A: 25kg
 - Q: How much weight is recommended for women?
      A: 16kg
 - Q: What are non-powered tools?
      A: Screwdrivers and pliers. Wrenches, spanners, multi-meter, and special tool
 - Q: Misuse and poor maintenance of what pose many hazards?
      A: hand tools
 - Q: Misuse and poor maintenance of hand tools pose many hazards and can cause what?
      A: injuries
---

 * Generating questions and answers for document 46: Select “HikCentral Video Surveillance Management Server and click Next. Click Next. Click Next. Sele...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.17 Batches/s]
47it [00:52,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the HikCentral Video Surveillance Management Server?
      A: HikCentral Video Surveillance Management Server
 - Q: What mode is selected and click Install?
      A: Mirror Hot Spare
 - Q: Once installation is successfully done, uncheck the box to run what?
      A: web client
 - Q: How do you start HikCentral WDS Service?
      A: Find HikCentral WDS Service
 - Q: What is the name of the service you want to start?
      A: HikCentral WDS Service
 - Q: When all the servers start, what do you do?
      A: After all the services started, close HikCentral Service Manager
 - Q: After all the services started, what is the next step?
      A: After all the services started, close HikCentral Service Manager
---

 * Generating questions and answers for document 47: All text lines that include time and name of operations that occur in different environments. Includ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.84 Batches/s]
48it [00:53,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What are the three types of Server logs?
      A: informational, warning & error and Device logs: Alarm, Exception, Operation & information
 - Q: What type of logs will be generated into files and stored on disk?
      A: Server logs: informational, warning & error and Device logs: Alarm, Exception, Operation & information
 - Q: What are the two VMS servers communicating directly in real-time through?
      A: LAN and heart-beat detection
 - Q: What will take over if the active VMS server with VMS Central has failed?
      A: the standby server
 - Q: What are the two main functions of VMS servers?
      A: All text lines that include time and name of operations that occur in different environments. Include messages of several types such as Server logs: informational, warning & error and Device logs: Alarm, Exception, Operation & information
Logs will be generated into files and stored on disk. The two VMS servers are communicating directly in real-time through LAN and heart-beat detection
 - Q: What kind of power supply unit does VMS have?
      A: dual power supply unit
---

 * Generating questions and answers for document 48: Note:
The admin user can reset the passwords of all the other users (except domain user). Other user...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.56 Batches/s]
49it [00:53,  1.01s/it]

Generated pairs:
 - Q: Who can reset the passwords of all the other users except domain user?
      A: The admin user
 - Q: What can other users with Security permission do?
      A: Other users with Security permission (in Configuration and Control Permission) can reset the passwords of the users without Security permission
 - Q: How should a normal user's password be reset?
      A: When the normal user's password is reset by admin user, he/she should change the initial password and set a new password when logging into HikCentral Professional via the Web Client
 - Q: What should an admin user do when logging into HikCentral Professional via the Web Client?
      A: he/she should change the initial password and set a new password
 - Q: What should he/she do if the initial password is reset by admin user?
      A: he/she should change the initial password and set a new password when logging into HikCentral Professional via the Web Client
---

 * Generating questions and answers for document 49: The user can also reset the password via email. Note:
The email address of the admin user can be edi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.16 Batches/s]
50it [00:54,  1.00it/s]

Generated pairs:
 - Q: Who can reset the password via email?
      A: The user
 - Q: Who can edit the email address of the admin user?
      A: The email address of the admin user can be edited by the user assigned with the role of administrator
 - Q: What will happen if you select Inactive?
      A: the user account will be inactivated until you activate it
 - Q: What does Restrict Concurrent Logins limit?
      A: the maximum IP addresses logged in to the system using the user account
 - Q: How many concurrent logins can a user have?
      A: To limit the maximum IP addresses logged in to the system using the user account, switch on Restrict Concurrent Logins and set the maximum number of concurrent logins
 - Q: What do you want to assign to the user?
      A: Select the roles
---

 * Generating questions and answers for document 50: Note:
The larger the value is, the higher permission level the user has. The user with higher permis...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.89 Batches/s]
51it [00:55,  1.00s/it]

Generated pairs:
 - Q: The larger the value is, the higher the permission level the user has?
      A: The larger
 - Q: The user with higher permission level has the priority to control what?
      A: the PTZ unit
 - Q: What happens when two users control the same PTZ unit?
      A: When two users control the PTZ unit at the same time, the user who has the higher PTZ control permission level takes control of the PTZ
 - Q: Who takes control of the PTZ?
      A: the user who has the higher PTZ control permission level
 - Q: How many default roles are selectable?
      A: If no role has been added, two
 - Q: Who has all permissions of the HikCentral Professional?
      A: Administrator
 - Q: What is the role that has all permissions of the HikCentral Professional?
      A: Administrator
---

 * Generating questions and answers for document 51: If you want to add new roles, you can click Add New Role. See  for details. Click a role on the list...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.27 Batches/s]
52it [00:57,  1.24s/it]

Generated pairs:
 - Q: What do you do if you want to add new roles?
      A: you can click Add New Role.
 - Q: Click a role on the list and then View Role Details to view the Basic Information and Permission Settings of the role.
      A: If you want to add new roles, you can click Add New Role. See  for details. Click a role on the list and then View Role Details to view the Basic Information and Permission Settings of the role. Complete importing the domain users
 - Q: Click Add to import the domain users and return to what?
      A: the user management page
 - Q: What do you do if the user information in the domain is changed?
      A: After importing the domain user information to the platform, if the user information in domain is changed, click Synchronize Domain Users
 - Q: What does Add and Continue do?
      A: to save the settings and continue to import other domain users
 - Q: Click Synchronize Domain Users to get the latest information of the users imported to the platform?
      A: if the user information in domain is changed
---

 * Generating questions and answers for document 52: Once it’s done, reboot the switch by typing the below command:
reload from working no rollback-timeo...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.60 Batches/s]
53it [00:58,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What should be always in the proper locking position?
      A: The fan tray
 - Q: How should the fan tray be replaced?
      A: The fan tray should be always in the proper locking position
 - Q: Switch off the fan power before taking out the fan tray?
      A: The fan tray should be always in the proper locking position
 - Q: Turn the latches to what for unlocking?
      A: anti-clockwise
---

 * Generating questions and answers for document 53: In summary, the VMS Server will perform the following functions:

Streaming Management
HikCentral Pr...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.42 Batches/s]
54it [00:59,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does HikCentral Professional support?
      A: HikCentral Professional supports live view stream from camera. When an operator performs a live view function, it triggers a video stream command and send a streaming request to camera directly. The video stream will push to HikCentral professional and display on the Control Client. Alarm management
 - Q: What happens when an operator performs a live view function?
      A: it triggers a video stream command and send a streaming request to camera directly. The video stream will push to HikCentral professional and display on the Control Client
 - Q: Where will the video stream push to?
      A: HikCentral professional
 - Q: What will the video stream push to?
      A: HikCentral professional
 - Q: What does HikCentral Professional support to configure an alarm rule?
      A: Alarm management
---

 * Generating questions and answers for document 54: After the system is installed, install the guest tool. System Configuration

Complete the basic syst...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.44 Batches/s]
55it [01:00,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: After the system is installed, what tool should be installed?
      A: guest tool
 - Q: Complete the basic system configuration such as network and remote configuration and close what?
      A: firewall
 - Q: At present there is only what drive in the system?
      A: C drive
 - Q: Before installing the HCP platform, it is recommended to separate the disk of which platform?
      A: the installation platform
 - Q: Is it recommended to separate the disk of the installation platform from the C drive?
      A: it is recommended to separate the disk of the installation platform from the C drive
 - Q: Open the CMD and enter diskmgmt.msc and press what?
      A: enter
 - Q: After entering Disk management, select which drive, right click the following area and compress?
      A: C drive
 - Q: How can you check which server node the service is running on the Rose vServer management platform?
      A: After the platform is installed and activated, you can check which server node
---

 * Generating questions and answers for document 55: Inactivate/Activate User
The admin user or user with administrator permission can inactivate or acti...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.04 Batches/s]
56it [01:01,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: Who can inactivate/activate a user?
      A: The admin user or user with administrator permission
 - Q: What is the name of the user that can be inactivated or activated?
      A: The admin user or user with administrator permission
 - Q: Who can batch import the domain user to?
      A: You can batch import the users (including the user name, real name, and email) in the AD domain to the platform and assign roles to the domain users
 - Q: Who can batch import the users in the AD domain to the platform and assign roles to the domain users?
      A: You can batch import the users
 - Q: Before you start Make sure you have configured what?
      A: active directory settings
 - Q: What is the name of the tool that allows you to import domain users?
      A: Inactivate/Activate User
The admin user or user with administrator permission can inactivate or activate a user. Select active users and click Inactivate/Activate to inactivate/activate the user. Refresh User
Click Refresh All to get the latest status of all users. Filter User
Click Filter button to set conditions and filter the users. Import Domain User
You can batch import the users (including the user name, real name, and email) in the AD domain to the platform and assign roles to the domain users. Before you start
Make sure you have configured active directory settings. See  for details. Start
Click Users on the left. Click Import Domain Users
 - Q: What are the names of the users you want to import?
      A: user name, real name, and email
---

 * Generating questions and answers for document 56: The new CCTV will be interfaced with IDS panel via 23 sets of new I/O modules connected to the IDS o...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.24 Batches/s]
57it [01:02,  1.10s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many sets of I/O modules will be connected to the IDS panel?
      A: 23
 - Q: What alarms will the new CCTV receive?
      A: any IDS alarm
 - Q: What will the IDS triggered alarm display in the event of?
      A: the IDS triggered alarm will automatically display the respective video images to specific video displays
 - Q: What will be shown on the monitors of the Operator Client workstation?
      A: alarm texts
 - Q: The new CCTV Switching System will be what?
      A: The new CCTV Switching System will be connected to the new master clock system switch
 - Q: What type of workstation will be connected to the new master clock system switch?
      A: The new CCTV Switching System
---

 * Generating questions and answers for document 57: Full choice of displays, data and other important network and device for wired performances manageme...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.22 Batches/s]
58it [01:03,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: What type of dashboard does Alcatel-Lucent Enterprise OmniSwitches and third-party devices use?
      A: Typical Dashboard
 - Q: What kind of client does the Web-based client access through?
      A: any browser
 - Q: What principles does the user interface follow?
      A: Web 2.0 principles
 - Q: What will the new CCTV interface with the existing sub-master clock system?
      A: Interface
Clock
 - Q: How will the timing for CCTV equipment synchronize?
      A: The timing for CCTV equipment will synchronize via the NTP signal provided by the newly installed clock switch, hourly
 - Q: How will CCTV equipment synchronize via the NTP signal?
      A: The timing for CCTV equipment will synchronize via the NTP signal provided by the newly installed clock switch, hourly
---

 * Generating questions and answers for document 58: Select the file you want to compare and click OK. Repeat the steps to select a backup file on the ri...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.10 Batches/s]
59it [01:04,  1.05s/it]

Generated pairs:
 - Q: When you select the file you want to compare, click what?
      A: OK
 - Q: When you have selected both files, click on what button?
      A: Compare button
 - Q: The file comparison is displayed in what window?
      A: File Diff Window
 - Q: What is displayed in the File Diff Window?
      A: The file comparison
 - Q: To compare text files on the local file system, select "Local" from what drop-down menu?
      A: Select From File
 - Q: Click on the Browse button and browse to the files on what?
      A: the local system
 - Q: Files The File Diff Window displays the files side-by-side with all of the differences highlighted (Changed, Inserted, Deleted).
      A: Comparing Files
---

 * Generating questions and answers for document 59: And we recommend you reset your password regularly, especially in the high security system, resettin...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.65 Batches/s]
60it [01:05,  1.06it/s]

Generated pairs:
 - Q: How often should you reset your password?
      A: regularly
 - Q: What is the responsibility of the installer and/or end-user?
      A: Proper configuration of all passwords and other security settings
 - Q: What do you click to save changes to?
      A: OK
 - Q: What will be used to monitor the 2 switches newly installed for BPLRT – CCTV?
      A: The NMS
---

 * Generating questions and answers for document 60: A dialog box will
appear asking you to enter the password. The default password of ADAM-6000 mod-
ul...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.21 Batches/s]
61it [01:06,  1.06it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is the default password of ADAM-6000 mod- ules?
      A: 00000000" (without quotation marks).
 - Q: What will appear after you have entered the correct password?
      A: A dialog box will
appear asking you to enter the password. The default password of ADAM-6000 mod-
ules is "00000000" (without quotation marks). After you have entered the correct
password, the ADAM-6000 module will be under IP of your host PC
 - Q: What is the default password?
      A: The default password of is "00000000"
 - Q: The IO module will be updated with what after the correct password is keyed?
      A: the IP
 - Q: Disconnect the maintenance laptop and connect the LAN cable from what?
      A: Ethernet switch to the IO Module
 - Q: What is the name of the laptop that connects the LAN cable from Ethernet switch to the IO Module?
      A: maintenance laptop
---

 * Generating questions and answers for document 61: Backup System Data
For purpose of restoring the original system data after a data loss event or reco...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.07 Batches/s]
62it [01:07,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What can you do to restore the original system data after a data loss event or recovering data from an earlier time?
      A: you can manually back up system data, or configure a schedule to back up regularly
 - Q: How can you back up system data?
      A: you can manually back up system data
 - Q: What includes data configured in the system, pictures, and received events?
      A: System data
 - Q: What are the backups stored in?
      A: The backups are stored in the SYS server
 - Q: What is the name of the Web Client running on the SYS server?
      A: You can edit the saving path only on the Web Client
 - Q: In the top right of the client, click Maintenance and Management > Back up and Restore System Data.
      A: In the top right of the client, click Maintenance and Management > Back Up and Restore System Data
---

 * Generating questions and answers for document 62: Set a backup schedule to run backup regularly. In How Often, select the frequency to back up the sys...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.22 Batches/s]
63it [01:09,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: How often do you want to back up the system data?
      A: In How Often
 - Q: What is the name of the setting to set a backup schedule to run regularly?
      A: In How Often
 - Q: In Which Day and When, specify which time to back it up?
      A: In Which Day and When, specify which time
 - Q: Click Save and Back Up Now if you need to backup what?
      A: the system data immediately
 - Q: What do you need to back up immediately?
      A: the system data immediately
 - Q: When an exception occurs, you can restore what?
      A: the system data
---

 * Generating questions and answers for document 63: In the top left corner of Home page, select All Modules, then General, then Account and Security. Cl...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.18 Batches/s]
64it [01:10,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: In the top left corner of the Home page, select All Modules, then General, then Account and Security.
      A: In the top left corner of Home page, select All Modules
 - Q: On the left, click Roles.
      A: In the top left corner of Home page, select All Modules, then General, then Account and Security. Click Roles on the left
 - Q: Click Add to enter the Add Role page.
      A: Click Add to enter Add Role page
 - Q: What is the basic information of the role?
      A: role name, effective period, role status, permission schedule template, description, etc
 - Q: What is the name of the template that is used to copy all settings from an existing role?
      A: Copy From
 - Q: What time period does the role take effect within?
      A: Effective Period
---

 * Generating questions and answers for document 64: Export configuration files

Configure the new decoder with the same IP address used for the faulty d...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.64 Batches/s]
65it [01:11,  1.08s/it]

Generated pairs:
 - Q: How do you configure the new decoder with the same IP address as the faulty one?
      A: Export configuration files
 - Q: What is the name of the web page where you click Configuration>Maintenance>Upgrade & Maintenance?
      A: In the web page, click Configuration>Maintenance>Upgrade & Maintenance to export the configuration file
 - Q: What do you click to export the configuration file?
      A: Configuration>Maintenance>Upgrade & Maintenance
 - Q: What does the following images provide a quick summary of?
      A: how to add an encoding device
---

 * Generating questions and answers for document 65: Typical live viewing format for full screen and multi-screen

All monitors provided for the CCTV wor...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.38 Batches/s]
66it [01:12,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the typical live viewing format for full screen and multi-screen?
      A: All monitors provided for the CCTV workstations will be at least 22” LED illuminated LCD monitor with color graphics with the following features:
 - Q: What type of monitors will be provided for the CCTV workstations?
      A: All monitors provided for the CCTV workstations will be at least 22” LED illuminated LCD monitor with color graphics with the following features:
 - Q: Horizontal and vertical viewing angle of more than 160° Pixel pitch of less than 0.30mm Resolution of what?
      A: Resolution of 1920x1080 pixels
 - Q: What is the resolution of 1920x1080 pixels?
      A: Resolution of 1920x1080 pixels
 - Q: What will be such that flicker and annoying display aberrations are not perceivable?
      A: The refresh rate
 - Q: VMS and NMS, viewable at Workstation?
      A: Alarm at VMS and NMS
 - Q: What takes over operation automatically?
      A: VMS Server 2
---

 * Generating questions and answers for document 66: Connect the laptop to the device with LAN cable. Open the SADP Tool to search the online device. Sel...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.14 Batches/s]
67it [01:13,  1.19s/it]

Generated pairs:
 - Q: Connect the laptop to the device with LAN cable?
      A: Open the SADP Tool to search the online device
 - Q: Open the SADP Tool to search the online device.
      A: Connect the laptop to the device with LAN cable.
 - Q: Select the inactive device from the device list once it appears.
      A: Connect the laptop to the device with LAN cable. Open the SADP Tool to search the online device
 - Q: To detect the device, enter the password used in the faulty device and enter it in the New Password box and what else?
      A: Confirm Password box
 - Q: Click Activate to activate the device.
      A: Used the password used in the faulty device
 - Q: Change the device IP address to the same IP address as what?
      A: the faulty device
 - Q: Enter the password and click Modify.
      A: Input the password
 - Q: What is the name of the faulty device?
      A: Used the password used in the faulty device
 - Q: Input the password and click the Modify button to activate what?
      A: IP address modification
---

 * Generating questions and answers for document 67: Therefore, before a Restore is to proceed, the required image file set must be
stored in the Upgrade...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.39 Batches/s]
68it [01:14,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: Where must the required image file set be stored before a Restore is to proceed?
      A: Upgrade Image Repository
 - Q: If the required images are not in the Repository, they will need to be imported using the Upgrade Image Screen in Resource Manager.
      A: If the required images are not in the Repository
 - Q: What happens if the image file information retrieved from the device does not contain a file version?
      A: the file will be physically copied from the device
 - Q: What should you do if you are performing a Full Backup?
      A: If you are performing a Full Backup, select the directory(ies)/folders to be backed up.
---

 * Generating questions and answers for document 68: Monthly - Backup will occur monthly on the configured day at the configured "Start
At" time. Select ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.83 Batches/s]
69it [01:15,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: When will backups occur monthly?
      A: Backup will occur monthly on the configured day at the configured "Start
At" time
 - Q: What is the default date for backups?
      A: the backup will occur on the
first day of every month ("Day 1 of every 1 Month").
 - Q: On what day of the month does backup occur?
      A: Day 1 of every 1 Month
 - Q: What is an example of a day you could schedule a backup for every other month?
      A: Day 15 of every 2 Months").
 - Q: What is the default end date for a backup?
      A: By default, the backup will occur on the
first day of every month ("Day 1 of every 1 Month").
 - Q: What is another option to enter an end date?
      A: Select "End by"
---

 * Generating questions and answers for document 69: If the users are imported by group, it will synchronize the latest user information from the domain ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.62 Batches/s]
70it [01:16,  1.06it/s]

Generated pairs:
 - Q: What does HikCentral Professional synchronize if users are imported by group?
      A: the latest user information from the domain group
 - Q: What can users log in to after adding domain users?
      A: the users can log in to the HikCentral Professional
 - Q: How can you change the password of your current user account via Web Client?
      A: You can change the password of your currently logged-in user account via Web Client. Steps:
Move the cursor to the username at the top-right corner of the Web Client
 - Q: What is the username at the top-right corner of the web client?
      A: Move the cursor to the username at the top-right corner of the Web Client
 - Q: What is the username on the top-right corner of the Web Client?
      A: Move the cursor to the username
---

 * Generating questions and answers for document 70: Click on the "View Criteria" drop-down and select filters as described below. When you have selected...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.13 Batches/s]
71it [01:17,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: Click on the "View Criteria" drop-down and select what?
      A: filters
 - Q: When you have selected all of your filters, click on the X in the upper-right corner of what window?
      A: to close the window and view the filtered display
 - Q: Select Devices All Devices - Displays information for all managed devices.
      A: All Devices
 - Q: What does Select Devices All Devices display?
      A: Displays information for all managed devices
 - Q: What does EDIT bring up?
      A: Topology application
 - Q: Click OK to return to the Summary View Screen.
      A: By Using Switch Picker - Click on the EDIT button to bring up a switch picker to
select devices
 - Q: Click on the EDIT button to bring up the Topology application to select what?
      A: devices
---

 * Generating questions and answers for document 71: All trained and competent service personnel must read all Warnings, Cautions and Notes contained in ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.54 Batches/s]
72it [01:19,  1.17s/it]

Generated pairs:
 - Q: Who must read all Warnings, Cautions and Notes contained in this document?
      A: All trained and competent service personnel
 - Q: Who must follow all Safety Instructions and Hazard Warnings that are applicable to the area in which the equipment is installed?
      A: All trained and competent service personnel
 - Q: Do not attempt any maintenance or repairs until power is restored?
      A: Do not attempt any maintenance or repairs of the unit until power has been switched off
 - Q: What must any maintenance services that require height access comply with?
      A: Any maintenance services that require height access must comply with MOM requirements
 - Q: Voltage and current measurements present possibilities of exposure to hazardous voltages and should only be performed by what?
      A: competent service personnel
---

 * Generating questions and answers for document 72: The key features of the NMS:
Platform
Enterprise class, web-based consolidated network management ap...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.50 Batches/s]
73it [01:20,  1.18s/it]

Generated pairs:
 - Q: What are the key features of the NMS?
      A: Platform
Enterprise class, web-based consolidated network management application for network provisioning, troubleshooting, performance analysis and configuration operations for AL-e
OmniSwitches
 - Q: What is the platform enterprise class?
      A: web-based consolidated network management application for network provisioning, troubleshooting, performance analysis and configuration operations for AL-e
OmniSwitches
 - Q: What is the appliance for full turnkey operation?
      A: Deployment
 - Q: What mode for mission critical deployment with Master/Standby operations over Layer 2 and Layer 3?
      A: High Availability mode
 - Q: Dashboard Real-time monitoring and analysis of critical network performance indicators through what?
      A: visual widgets
---

 * Generating questions and answers for document 73: 1-Channel Video Decoder
The video decoder has equipped with HDMI and composite video output. To disp...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 24.51 Batches/s]
74it [01:21,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What type of video output does the video decoder have?
      A: composite video output
 - Q: What is used to display camera video to the AFC 42" monitors in the existing station?
      A: the analogue video converted from the decoder will be output from the decoder composite video output via the existing RG6 cable to the existing 42” AFC monitor
 - Q: Video output via the existing RG6 cable to the existing 42" AFC monitor?
      A: To display camera video to the AFC 42” monitors in the existing station, the analogue video converted from the decoder will be output from the decoder composite
 - Q: The digital video will be output from the HDMI of the decoder via what?
      A: HDMI Extender and CAT5e cable
---

 * Generating questions and answers for document 74: Click Login to change the password. Note: The password strength of the device is checked by the syst...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 32.17 Batches/s]
75it [01:22,  1.01s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is checked by the system?
      A: The password strength of the device
 - Q: How many characters should you use to change the password?
      A: Use a minimum of 8 characters
 - Q: For subsequential logins, follow steps 1 to what?
      A: 4
---

 * Generating questions and answers for document 75: Note: Choose SNMPv3 when doing device registration. The Notification manager,
Monitors and analyzes ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.74 Batches/s]
76it [01:22,  1.07it/s]

Generated pairs:
 - Q: What version of SNMP does the Notification manager use?
      A: SNMPv3
 - Q: What is the main network configuration of Alcatel-Lucent?
      A: SNMPv3
 - Q: What are the principal network security defenses?
      A: The principal network security defenses are firewalls, intrusion detection and prevention systems (IPS/IDS), Encryptions and content inspection systems like anti-virus, anti-malware, anti-spam, and Access Control Lists (ACL).
 - Q: What is the initial step in securing the operating system?
      A: Hardening of the Operating System
 - Q: What is identified as the initial step in securing the systems architecture?
      A: Operating System Hardening
Hardening of the Operating System
---

 * Generating questions and answers for document 76: Backup options (e.g., which directories to
include which files to include) vary according to the bac...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.29 Batches/s]
77it [01:24,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does Full Backup back up?
      A: Full Backup backs up both configuration files and image files
 - Q: What directories are all files in for AOS Devices?
      A: Certified and Working directories
 - Q: How are all files in the Certified and Working directories backed up?
      A: all files in the Certified and Working directories are backed up
 - Q: What are all configuration-related files?
      A: user credentials, banner, time zone, etc. ), and image files
 - Q: If you are performing a Full Backup, select the folder(s) to be what?
      A: backed up (Certified or All).
 - Q: What type of files will not be FTPed from a device?
      A: Image files
---

 * Generating questions and answers for document 77: The first step in monitoring any type of logon attempts is to forward log entries to a central log a...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.56 Batches/s]
78it [01:24,  1.05it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is the first step in monitoring any type of logon attempts?
      A: The first step in monitoring any type of logon attempts is to forward log entries to a central log aggregator
 - Q: What refers to regular, routine maintenance conducted to identify potential faults or malfunction before it occurs?
      A: Preventive maintenance
 - Q: On a regular basis will maintenance be conducted for what?
      A: Preventive Maintenance will be conducted on a regular basis for all equipment, logs and file backup, clearance, and functional checks of all IP equipment
 - Q: Logs and file backup, clearance, and functional checks of all IP equipment will be conducted on what basis?
      A: Preventive Maintenance
Preventive maintenance refers to regular, routine maintenance conducted to identify any potential faults or malfunction before it occurs. Preventive Maintenance
---

 * Generating questions and answers for document 78: First Group: The Power button LED light blinks Amber, 1 to 9 times followed by a short pause with LE...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.11 Batches/s]
79it [01:26,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many times does the Power button LED light blink Amber?
      A: 1 to 9 times
 - Q: What does the second group of LED lights do?
      A: The Power button LED light then blinks White, 1 to 9 times
 - Q: How often does the power button LED lights blink White before the next cycle starts?
      A: The Power button LED light then blinks White, 1 to 9 times
 - Q: What LED blinks 2-times in Amber followed by a pause?
      A: Power button
 - Q: How many times does the Power button LED blink in White?
      A: 3-times
 - Q: What LED will pause for few seconds before the next cycle starts again after a short interval?
      A: Power button LED
 - Q: LED will pause for how long before the next cycle repeats itself?
      A: few seconds
---

 * Generating questions and answers for document 79: If you do not enable this checkbox, the restore
will not take place if the chassis has changed. Cont...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.22 Batches/s]
80it [01:27,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: If you don't enable this checkbox, the restore won't take place if the chassis has changed what?
      A: the restore
will not take place if the chassis has changed. Continue to restore when detecting new image files - Select this option if you
want to continue the restore even if it is found that a new image file resides on the
device (i.e., a file that was not previously backed up). If you do not enable this
checkbox, the restore will not take place if a new image file is found on the device
 - Q: Select this option if you want to continue the restore even if a new image file resides on the device?
      A: Select this option if you
want to continue the restore even if it is found that a new image file resides on the
device (i.e., a file that was not previously backed up).
 - Q: What does a new image file resides on the device?
      A: a file that was not previously backed up).
 - Q: If you don't enable this checkbox, the restore will not take place if what's found?
      A: if the chassis has changed
 - Q: Click on the Restore button then click Yes at what?
      A: Confirmation Prompt
 - Q: What button does the user click to start a restore?
      A: Click on the Restore button then click Yes at the Confirmation Prompt
 - Q: What is the name of the button that the user must click to initiate a restoration?
      A: Click on the Restore button
---

 * Generating questions and answers for document 80: Off
No power supply is present
10/100/100 Port LEDs
Solid Green
Valid port link (non-PoE)

Blinking ...


Inferencing Samples:   0%|          | 0/1 [00:00<?, ? Batches/s]
Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00,  9.56 Batches/s]
81it [01:28,  1.10s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the port LED with activity that is not a PoE?
      A: Solid Green
Valid port link (non-PoE)

Blinking Green
      A: Solid Amber
 - Q: What is another name for a Port LED that is a non-PoE LED?
      A: Solid Green
      A: Blinking Amber
 - Q: What is the name of the LED that has a 2.5G valid port link with activity Solid Amber?
      A: Solid Green (Speed LED 1)
2.5G valid port link

Blinking Green
      A: Solid Amber
 - Q: How many valid port links does Blinking Amber have?
      A: 100/1000
 - Q: What does PoE LED 2 do?
      A: PoE Enabled
 - Q: What do Maintenance Equipment Shutdown/Startup Procedures for VMS do?
      A: Switch OFF the NMS server. Switch OFF the secondary VMS server
 - Q: Switch OFF the NMS server.
      A: No power supply is present
10/100/100 Port LEDs
Solid Green
Valid port link (non-PoE)

Blinking Green
Valid port link with activity (non-PoE)

Solid Amber
Valid port link (PoE)

Blinking Amber
Valid port link with activity (PoE)
SFP+ Port LEDs
Solid Green
Valid port link

Blinking Green
Valid port link with activity
2.5G Port LEDs

Solid Green (Speed LED 1)
2.5G valid port link

Blinking Green (Speed LED 1)
2.5G valid port link with activity

Solid Amber (Speed LED 1)
100/1000 valid port link

Blinking Amber (Speed LED 1)
100/1000 valid port link with activity

Solid Amber (PoE LED 2)
PoE Enabled

Off (PoE LED 2)
PoE Disabled

Corrective Maintenance
Equipment Shutdown/Startup Procedures
Shutdown Procedures for VMS
Switch OFF the NMS server
 - Q: What do you switch off the secondary VMS server?
      A: Switch OFF the NMS server
---

 * Generating questions and answers for document 81: Health Monitoring module in built in Hikvision VMS software (HikCentral), it allows the network mana...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.91 Batches/s]
82it [01:30,  1.31s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is built in Hikvision VMS software?
      A: Health Monitoring module
 - Q: What does the Health Monitoring module allow the network manager to access?
      A: all the CCTV devices on the system for configuration and maintenance monitoring purposes
 - Q: What is integrated in HikCentral?
      A: client/web server architecture
 - Q: Operator would be able check all device online/offline status, what information?
      A: alarm information
 - Q: Health monitoring provides both near-real-time and history information about the status of what?
      A: HikCentral VMS software service and added hardware device
 - Q: What is critical to multiple aspects of operating the servers or devices?
      A: Health monitoring
 - Q: What is the most important aspect of running a server?
      A: Health monitoring
---

 * Generating questions and answers for document 82: Check the information of the two virtual disks created before, enter to go to the next step. After e...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.25 Batches/s]
83it [01:31,  1.22s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does TAB do after entering the password?
      A: TAB to select OK to go to  the next step
 - Q: What is the management address of the system?
      A: Select the gigabit port
 - Q: The 10 Gigabit port below is used for what purpose?
      A: data synchronization
 - Q: After the installation is complete, the system will what?
      A: restart automatically
 - Q: How can you log in as root user?
      A: After the installation is complete, the system will restart automatically
 - Q: Who fills in the password?
      A: The password is filled in by the installation system
---

 * Generating questions and answers for document 83: CCTV Client Workstation
The CCTV Client workstation will have the following software and operating s...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.52 Batches/s]
84it [01:32,  1.19s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will the HikCentral Professional Control Client software and operating system have?
      A: HikCentral Professional Control Client Software
Window 10 Pro
 - Q: What is the name of the software that the CCTV Client workstation will have that will allow operators to control, select and view live images from any cameras located within BPLRT?
      A: HikCentral Professional Control Client Software
 - Q: What software is used to search for online devices in the same network?
      A: SADP software
 - Q: What does SADP support?
      A: The HikCentral Professional Control Client will allow operators simultaneously and independently control, select and view live images from any cameras located within BPLRT; and allow automatic sequential viewing of cameras from a multiple combination of selected cameras inputs. SADP software is used to search for online devices in the same network. It supports viewing the device information, activating the device, editing network parameters, and resetting the device password
---

 * Generating questions and answers for document 84: R160-CCTV will interface with the C801B-ODS Datapath controller A & B to display the images from the...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.69 Batches/s]
85it [01:33,  1.14s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will the R160-CCTV interface with to display images from the new CCTV onto the ODS?
      A: C801B-ODS Datapath controller A & B
 - Q: How many sets of new I/O modules will be connected to the IDS panel to receive any IDS alarm activated?
      A: 23
 - Q: What do IDS output cards receive?
      A: any IDS alarm activated by the devices from the stations such as Roller Shutters / Intercoms / Emergency Phones / Door contacts
 - Q: What do Roller Shutters, Intercoms, Emergency Phones, Door contacts, etc. use?
      A: R160-CCTV will interface with the C801B-ODS Datapath controller A & B to display the images from the new CCTV onto the ODS. The new CCTV will be interfaced with IDS panel via 23 sets of new I/O modules connected to the IDS output cards to receive any IDS alarm activated by the devices from the stations
---

 * Generating questions and answers for document 85: LED Indicator & Interface
Description
DC ON
If green color, PSU is working well
Main Connector
Screw...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.28 Batches/s]
86it [01:34,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: What color does the LED indicator turn green if there is a drive error?
      A: solid amber
 - Q: What is the name of the corrective action drive indicator?
      A: The indicator turns solid amber if there is a drive error
 - Q: What should you check to determine if the drive has an error?
      A: Check the System Event Log
 - Q: Run the appropriate Online Diagnostics test.
      A: Restart the system and run embedded diagnostics (ePSA).
 - Q: If the drives are configured in a RAID array, restart the system and enter what?
      A: host adapter configuration utility program
 - Q: What is the name of the utility program used to configure the host adapter?
      A: If the drives are configured in a RAID array, restart the system, and enter the host adapter configuration utility program
---

 * Generating questions and answers for document 86: Anti-virus
Centrally managed Anti-virus solution is required where the virus definitions are manuall...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 42.60 Batches/s]
87it [01:35,  1.03it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is required where the virus definitions are manually downloaded periodically to update the main server?
      A: Anti-virus
Centrally managed Anti-virus solution
 - Q: Central server has a connection to what?
      A: the test systems
---

 * Generating questions and answers for document 87: Inclusive of the VMS Server, VCC, VSU, Encoders, Decoders, IP Cameras, PSCC Switch, PoE Switches, TC...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.68 Batches/s]
88it [01:35,  1.08it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is a Rack Mounted KVM switch?
      A: A KVM switch (Keyboard, Video Interface, and Mouse) is a hardware device that allows a user to control multiple computers from a single keyboard, video monitor and mouse
 - Q: Keyboard, Video Interface, and Mouse are what?
      A: Rack Mounted KVM
A KVM switch
 - Q: How many computers can a user control from a single keyboard, video monitor and mouse?
      A: Rack Mounted KVM
A KVM switch (Keyboard, Video Interface, and Mouse) is a hardware device that allows a user to control multiple computers
 - Q: What will be in the CCTV cabinet in the CE/ISCS room?
      A: A rack mounted switch with retractable keyboard, mouse and 17-inch LCD monitor
---

 * Generating questions and answers for document 88: Select the heartbeat network for the cluster, click Next. Configure management network for the clust...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.67 Batches/s]
89it [01:36,  1.17it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is a highly available resource?
      A: The management network
 - Q: What is the heartbeat network for the cluster?
      A: Select the heartbeat network for the cluster
 - Q: What will the vServer Cluster Service manage after the cluster is created?
      A: the vServer Cluster Service will manage the network to failover
---

 * Generating questions and answers for document 89: Add Normal User
You can add normal users and assign roles to them for accessing the system and assig...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.40 Batches/s]
90it [01:37,  1.11it/s]

Generated pairs:
 - Q: What do normal users refer to?
      A: all users except the admin user
 - Q: What is the only user that is a normal user?
      A: the admin user
 - Q: How do you add normal users?
      A: You can add normal users and assign roles to them for accessing the system and assign role to the normal user
 - Q: Where do you click Users?
      A: On the top left corner of Home page, select All Modules, General, Account and Security. Click Users on the left
 - Q: What is the name of the page where the user is asked to change the password?
      A: The user will be asked to change the password when logging in for first time. See  for Normal User for details
 - Q: What are the letters in the user name?
      A: a-z, A-Z), digits (0-9), and "-" only
 - Q: How many digits can be used in the username?
      A: 0-9
 - Q: To change the password when logging in for first time?
      A: The user will be asked to change the password when logging in for first time. See  for Normal User for details
---

 * Generating questions and answers for document 90: Hardware Ports Functions and LED Indicators
Station/Depot VMS Server (DS-VD22D-B/HW7) (Dell R730)

I...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.78 Batches/s]
91it [01:38,  1.08it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the device that can be used to locate a server inside a rack?
      A: System identification button
 - Q: What type of port is used to connect a KVM cable to the server?
      A: USB
 - Q: What is not used in the project Power supply unit 1 To provide power for the server?
      A: Ethernet connector 4
 - Q: No diagnostic indicators are lit when the system is what?
      A: No diagnostic indicators are lit when the system is turned off
 - Q: No diagnostic indicators are lit when the system is turned off.
---

 * Generating questions and answers for document 91: Example: using a screwdriver as chisel may cause tip of screwdriver to break off and hit other worke...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.36 Batches/s]
92it [01:39,  1.10it/s]

Generated pairs:
 - Q: What may cause tip of screwdriver to break off and hit other workers?
      A: using a screwdriver as chisel
 - Q: What is the New CCTV Switching System based on?
      A: the latest network video technologies
 - Q: What does the video management system combine to provide powerful performance without compromising on the stability of the system?
      A: both latest IP technology and redundancy features
---

 * Generating questions and answers for document 92: You must report to your supervisor if you spot any unsafe acts or conditions, you are not well or ar...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.24 Batches/s]
93it [01:40,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: What must you report to your supervisor if you spot any unsafe acts or conditions?
      A: you are not well or are injured, or you witness any accident or incident
 - Q: What should you avoid sources of ignition such as sparks, flames, or cigarettes?
      A: You must report to your supervisor if you spot any unsafe acts or conditions, you are not well or are injured, or you witness any accident or incident. Avoid sources of ignition such as sparks, flames, or cigarettes. Avoid wearing open-covered shoes or sandals
 - Q: When working in buddy system, what should you always work in?
      A: Always work in buddy system when working inside tunnels
 - Q: What should you wear when working inside a tunnel?
      A: Always work in buddy system
 - Q: What must a worker be competent in?
      A: Workers must be competent in operating or using machines and equipment
 - Q: Who should be authorized to operate the equipment?
      A: Only those who are competent
 - Q: How do you lift a load safely?
      A: Make sure you are standing directly in front of the load
 - Q: What do you make sure you are standing in front of?
      A: Make sure you are standing directly in front of the load
---

 * Generating questions and answers for document 93: The new CCTV will interface with the new ODS (by C801B) to display the selected or triggered images....


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.42 Batches/s]
94it [01:41,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will the new CCTV interface with to display the selected or triggered images?
      A: the new ODS
 - Q: What will provide 6 x HDMI output signals to datapath controller through the decoders?
      A: R160
 - Q: Datapath controller A and B will each receive what?
      A: 6 HDMI signals
 - Q: How many HDMI signals and the data transmitted to controller A and B will be the same?
      A: 6 HDMI signals
 - Q: Operators will be able to select their desired image to display on what?
      A: the ODS
 - Q: What will the associated image for event triggering pop up onto?
      A: the wall monitor
---

 * Generating questions and answers for document 94: Syslog Server Failure
No Syslog function will be available. Failure alarm will be reflected onto NMS...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.94 Batches/s]
95it [01:43,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What function will not be available for Syslog Server Failure?
      A: No Syslog function will be available
 - Q: What will failure alarm be reflected onto?
      A: NMS
 - Q: How many cameras are connected to the encoders?
      A: 177
 - Q: How many sets of HiKVision Storage Management & Maintenance Server and Video Storage Unit will be required to be installed and linked to the switches provided?
      A: 2
 - Q: What can be completed through the workstation provided in BPLRT OCC?
      A: The playback and video extraction of recordings
 - Q: What does BPLRT OCC do?
      A: playback and video extraction of recordings
 - Q: What does Future External CCTV Streaming allow for?
      A: For the streaming of CCTV images to other external areas like LTOC or Transcom
---

 * Generating questions and answers for document 95: Check the System Event Log to determine the hard drive that has an error. Run the appropriate Online...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.14 Batches/s]
96it [01:44,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What does ePSA stand for?
      A: embedded diagnostics
 - Q: If the hard drives are configured in a RAID array, what should you do?
      A: If the hard drives are configured in a RAID array, restart the system, and enter the host adapter configuration utility program
 - Q: What does the electrical indicator flash?
      A: The indicator flashes amber
 - Q: What does the electrical indicator flash when the system experiences an electrical error?
      A: amber
 - Q: Check the System Event Log or system messages for the specific issue?
      A: If it is due to a problem with the PSU
 - Q: What should you check if it is due to a problem with the PSU?
      A: check the LED on the PSU
---

 * Generating questions and answers for document 96: The dry contact will be set as normally close as per the existing IDS configuration. Connection from...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.12 Batches/s]
97it [01:44,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will be set as normally close as per the existing IDS configuration?
      A: The dry contact
 - Q: Connection from VMS server to IDS input card What module offers multiple alarm inputs and auxiliary relay outputs?
      A: TCP/IP IO Module
 - Q: What type of alarm triggers to the CCTV via TCP/IP protocol?
      A: dry contact-based alarm triggers
 - Q: When alarm is detected in the end device, the dry contact of the device will be closed to form what?
      A: a close loop
 - Q: What device sends the alarm information to the VMS Server via TCP/IP?
      A: TCP/IO device
---

 * Generating questions and answers for document 97: Select Smart Wall in the GUI. Select the sequencing that is for the monitor and drag to the monitor....


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.18 Batches/s]
98it [01:45,  1.03it/s]

Generated pairs:
 - Q: How do you select Smart Wall in the GUI?
      A: Select the sequencing that is for the monitor and drag to the monitor
 - Q: How does the Download Centre User view the ongoing or completed tasks?
      A: Download Centre
User can view the ongoing or completed tasks and manage all the tasks such as starting, stopping, deleting and so on in the Download Centre
 - Q: What do you drag to the monitor?
      A: Select the sequencing that is for the monitor
 - Q: What is the name of the task in the Download Centre?
      A: starting, stopping, deleting and so on in the Download Centre
 - Q: What does the user click to check all the downloading tasks?
      A: Click All
 - Q: What do you click to resume the downloading?
      A: Click Start
 - Q: What does it do to resume all the paused tasks?
      A: Resume: Click Start to resume the downloading
---

 * Generating questions and answers for document 98: You can also compare Configuration Backup Files on the same device or different devices and view a s...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.11 Batches/s]
99it [01:46,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: How can you compare Configuration Backup Files on the same or different devices?
      A: You can also compare Configuration Backup Files on the same device or different devices and view a summary of all stored backups
 - Q: What button at the top of the screen will launch the Backup Wizard?
      A: Click on the Backup button
 - Q: How do you backup one or more backups?
      A: Complete the screens as described below to backup one or more network devices
 - Q: How many screens do you need to complete to backup one or more network devices?
      A: Click on the Backup button at the top of the screen to launch the Backup Wizard. Complete the screens as described below to backup one or more network devices. When you have completed all of the screens
 - Q: When you have completed all of the screens, click on the Backup button at the bottom of the screen to initiate the backup?
      A: Click on the Backup button at the top of the screen to launch the Backup Wizard. Complete the screens as described below to backup one or more network devices
 - Q: What option to choose a device selection method?
      A: Backup Method

Select an option
 - Q: To select specific AOS Devices from a list of discovered devices?
      A: Backup by Devices
---

 * Generating questions and answers for document 99: All - Back up files from the Working, Certified, Switch, and Network Directories

Include Diagnostic...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.17 Batches/s]
100it [01:48,  1.14s/it]

Generated pairs:
 - Q: What are Backup files from the Working, Certified, Switch, and Network Directories not included in?
      A: Diagnostic and Dump files are not included in the
backup
 - Q: If you are performing a Full Back up on all files, you have the option to include/exclude what?
      A: Diagnostic and Dump Files
 - Q: Diagnostic and Dump files are not included by default in the backup from what directories?
      A: By default, Diagnostic and Dump files are not included in the
backup
 - Q: What files are not included in a backup?
      A: Diagnostic and Dump files
 - Q: What is the default setting to include Diagnostic and Dump files?
      A: By default, Diagnostic and Dump files are not included in the
backup. To include these files in the backup, set the Include Diagnostic and Dump Files slider to "On".
 - Q: How can a Configuration Only Backup back up configuration-related files in directories?
      A: A Configuration Only Backup backs up all configuration-related files in all directories (including user credentials, banner, time zone, etc.).
 - Q: Backs up all configuration-related files in all directories, including what?
      A: user credentials, banner, time zone, etc.).
---

 * Generating questions and answers for document 100: The hard disks of VMS servers are configured in Raid 1. VMS can be configured to back up on a period...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.14 Batches/s]
101it [01:49,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: How are the hard disks of VMS servers configured?
      A: The hard disks of VMS servers are configured in Raid 1
 - Q: What is the default back up interval?
      A: The default back up interval is set to be monthly
 - Q: How are encoders and decoders backup?
      A: Encoders and decoders are backup individually through the web browser
 - Q: What does NMS stand for?
      A: Network Management System
 - Q: What is the main function of NMS?
      A: Network Management System
 - Q: What will all faults and alarms from the CCTV equipment be reported to?
      A: VMS
---

 * Generating questions and answers for document 101: To activate the device via web browser:
Power up the device. Connect the laptop to the device with L...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 10.24 Batches/s]
102it [01:50,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: How do you activate the device via web browser?
      A: Power up the device
 - Q: What do you do to power up the device?
      A: Connect the laptop to the device with LAN cable
 - Q: Connect the laptop to the device with LAN cable?
      A: Power up the device
 - Q: Open Internet Explorer.
      A: Input the default IP address into the address bar of the web browser, and click Enter to enter the activation interface
 - Q: Enter the default IP address into the address bar of the web browser.
      A: Input the default IP address into the address bar of the web browser
 - Q: What does the activation interface do?
      A: Input the default IP address into the address bar of the web browser, and click Enter to enter the activation interface
 - Q: What do you enter into the password field?
      A: Create the password
 - Q: How do you save the password and enter the page?
      A: Click OK
 - Q: What is the name of the faulty device?
      A: Set the network as per the faulty device
 - Q: What does Power up the device do?
      A: Connect the laptop to the device with LAN cable
---

 * Generating questions and answers for document 102: It provides insight in the network health with advanced graphical analytics on most problematic devi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.25 Batches/s]
103it [01:51,  1.19s/it]

Generated pairs:
 - Q: What kind of analytics does it provide on most problematic devices?
      A: advanced graphical analytics
 - Q: What does it monitor down to the device port level through sflow sampling?
      A: network bandwidth and traffic patterns
 - Q: What does sflow sampling collect and report?
      A: Monitors network bandwidth and traffic patterns down to the device port level
 - Q: What is a Top N app?
      A: Provides valuable insights into the applications (Top N apps) that are consuming the most network bandwidth
 - Q: How much granularity does flow data display?
      A: up to one- minute
 - Q: What does PoE stand for?
      A: Power over Ethernet
 - Q: At what level for trending analysis?
      A: Port or switch level
 - Q: Enables automatic generation of business centric, CIO-oriented graphical analytics reports for network What dashboard enables the user to register new devices to the NMS server?
      A: The discovery dashboard
---

 * Generating questions and answers for document 103: Double click the items as highlighted inside of the red rectangle or click the right arrow to list d...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.73 Batches/s]
104it [01:52,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What do you do to list down the cameras?
      A: Double click the items as highlighted inside of the red rectangle or click the right arrow
 - Q: What is the recommended number for windows division?
      A: 1, 4, 9 and 16
 - Q: What might higher numbers cause the images to display at a slower frame rate?
      A: Higher numbers
 - Q: The user can select the given options for window divisions and the control client will allocate them accordingly.
      A: The user can select the given options for window divisions
---

 * Generating questions and answers for document 104: The captured picture will be saved automatically and a dialog with the option of saving will open. A...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.21 Batches/s]
105it [01:53,  1.05s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will be saved automatically?
      A: The captured picture
 - Q: What will open a dialog with the option of saving?
      A: The captured picture will be saved automatically
 - Q: Who will use this function to monitor the alarms generated?
      A: Operators
 - Q: What will inform operator when did the alarm start and when was it resolved?
      A: The start and stop time
 - Q: What can operator switch user account located in the top right corner Smart Wall The smart wall will be used to display what?
      A: live camera feed
 - Q: What is used to display live camera feed to the monitor?
      A: The smart wall
 - Q: AFC monitors will need to display what?
      A: The smart wall will be used to display live camera feed to the monitor. For AFC monitors, operator will need to use this to display
---

 * Generating questions and answers for document 105: For
example, you could configure a Daily Backup to occur every 2 days if you want it to
occur every ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.50 Batches/s]
106it [01:54,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many days could a Daily Backup be configured to occur every other day?
      A: 2 days
 - Q: How often would a Weekly Backup occur on the selected day at the configured "Start At" time?
      A: Weekly - Backup will occur once a week
 - Q: What is the day of the week on which you want the backup to occur?
      A: Weekly - Backup will occur once a week on the selected day at the configured "Start
At" time
 - Q: How many days can you select to perform weekly backups?
      A: You can
select more than one day
---

 * Generating questions and answers for document 106: Web Client can be accessed via browser (Chrome), it's focused on the system configuration and simple...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.80 Batches/s]
107it [01:55,  1.08s/it]

Generated pairs:
 - Q: What browser can be accessed via?
      A: Web Client can be accessed via browser (Chrome
 - Q: What is Control Client a desktop application focused on?
      A: daily operations (Live View, Play Back, Alarm Search, Live Alarm notification, Video Wall Control etc.)
 - Q: How many cameras can R160 manage?
      A: up to 3000 cameras
 - Q: How many camera platform licenses are provided by R160?
      A: A total of 308
 - Q: What is the scope of R160?
      A: Only 177 will be utilized under R160 scope
 - Q: How many people will be utilized under the R160 scope?
      A: 177
---

 * Generating questions and answers for document 107: All CCTV workstation facilities are equipped with the necessary hardware, software applications, lic...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 30.57 Batches/s]
108it [01:56,  1.07it/s]

Generated pairs:
 - Q: What are all CCTV workstation facilities equipped with?
      A: All CCTV workstation facilities are equipped with the necessary hardware, software applications, licenses, and any ancillary and peripheral devices
 - Q: What shall the HikCentral Professional Control Client have at least?
      A: The HikCentral Professional Control Client shall have at least the following features
 - Q: How many programmable sequence settings can a camera have?
      A: at least 12
---

 * Generating questions and answers for document 108: After the system disk is created, select the remaining capacity to create a data disk. Select Boot D...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.24 Batches/s]
109it [01:57,  1.05it/s]

Generated pairs:
 - Q: What section completes the Raid construction?
      A: The above section
 - Q: What does Rose vServer system deployment use?
      A: Use the server management address configured above to log in and enter the virtual console
 - Q: What is the main menu interface for Rose vServer system deployment?
      A: The above section completes the Raid construction, select the OS disk just created as the boot device, and return to the disk configuration
 - Q: What address is used to log in and enter the virtual console?
      A: server management address configured above
 - Q: The installation method of the two servers is the same?
      A: Upload the CD image file to complete  the  installation of the system
 - Q: What does Rose vServer CD image file contain?
      A: Choose to boot from a virtual imaage file
 - Q: What is the name of the virtual imaage file?
      A: Select the local Rose vServer CD image file
---

 * Generating questions and answers for document 109: The VMS Server is a powerful configuration and management tool that addresses virtually every aspect...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.13 Batches/s]
110it [01:58,  1.07it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is a powerful configuration and management tool?
      A: The VMS Server
 - Q: What does the VMS Server manage for user and device authentication?
      A: system security
 - Q: How many sets of data are in a resilience group?
      A: two sets of servers
 - Q: How many servers are in a resilience group?
      A: VMS Servers are designed as a resilience group, which consist of two sets of servers
 - Q: What is the VMS Server configured to log every event and alarm?
      A: The VMS Server can be configured to log every event and alarm. It monitors cameras, video storage unit, decoders, and workstations
 - Q: How does all network access be done?
      A: All network access is via VMS Server
---

 * Generating questions and answers for document 110: Click OK to return to the Summary View Screen. By Using Quick Select - Click on the EDIT button and ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.20 Batches/s]
111it [01:59,  1.03it/s]

Generated pairs:
 - Q: What do you do when you click OK to return to the Summary View Screen?
      A: By Using Quick Select - Click on the EDIT button and select a device(s) from the
drop down
 - Q: How do you select a device from the drop down?
      A: By Using Quick Select - Click on the EDIT button
 - Q: What is the type of operation(s) you want to view?
      A: Type - Select the type of operation(s) you want to view (Backup/Restore/Upgrade)
 - Q: What is the status of the operation(s) you want to view?
      A: Status - Select the status of the operation(s) you want to view (Success/Fail/All
 - Q: How can you return to the default view at any time?
      A: At any time, you can return to the default view by clicking on the Reset button next to the View Criteria to remove all filters
 - Q: What button is next to the View Criteria to remove all filters?
      A: Reset button
 - Q: What is a type of operation?
      A: Summary Type - The type of operation (Backup/Restore/Upgrade).
 - Q: What is the IP address of the device?
      A: Device Address
---

 * Generating questions and answers for document 111: Open Adam/Apax .NET Utility. The Application window will open. Select the Ethernet category on the M...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.12 Batches/s]
112it [02:00,  1.00it/s]

Generated pairs:
 - Q: What does Adam/Apax.NET Utility do?
      A: The Application window will open
 - Q: What will open in the Application window?
      A: Open Adam/Apax .NET Utility
 - Q: In the Module Tree Display Area, what is the Ethernet category?
      A: Select the Ethernet category
 - Q: What do you need to change the IP address of the ADAM-6000 module so that it is the same subnet as the host PC?
      A: You need to change the IP address of the ADAM-6000 module so that it is the same
subnet as the host PC
 - Q: How do you enter the correct IP address, subnet address and default gateway?
      A: You need to change the IP address of the ADAM-6000 module so that it is the same
subnet as the host PC. Enter the correct IP address, subnet address, and default
gateway on the Status Display Area
 - Q: What is the default gateway on the Status Display Area?
      A: subnet address
---

 * Generating questions and answers for document 112: Upon the recovery of the faulty server, re-configuration for the Rose vServer software will be requi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.92 Batches/s]
113it [02:01,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will be required to restore the failover system after a faulty server is recovered?
      A: re-configuration for the Rose vServer software
 - Q: Where will the configuration required to set up Rose vServer software be done?
      A: The configuration required to set up Rose vServer software will be done on the server’s system BIOS, iDRAC and the Rose software itself
 - Q: What is done on the server’s system BIOS, iDRAC and Rose software itself?
      A: The configuration required to set up Rose vServer software
 - Q: How long will it typically take to set up the Rose vServer software and the time required for synchronization of the two VMS server?
      A: Typically for a new VMS server replacement, the configuration to set up the Rose vServer software and the time required for synchronization of the two VMS server will take up to a maximum of 8 hours
 - Q: What is the maximum time required to synchronize the VMS servers?
      A: 8 hours
 - Q: The Rose software itself is what?
      A: The configuration required to set up Rose vServer software
 - Q: During synchronization, VMS services on the active server will not be affected?
      A: During synchronization, VMS services on the active server will not be affected
---

 * Generating questions and answers for document 113: No:
Type of Users Account
Quantity

Number of Users Created
3000

Number of Roles Created
3000

Conc...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.37 Batches/s]
114it [02:03,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is a group of platform permissions?
      A: Role
 - Q: What can you add and assign permissions to?
      A: You can add roles and assign permissions to roles
 - Q: How many default roles does the platform have?
      A: The platform has predefined two default roles: Administrator and Operator
 - Q: What are the two default roles?
      A: Administrator and Operator
 - Q: How can the default roles be edited or deleted?
      A: The two default roles cannot be edited or deleted
 - Q: Who has all permissions for accessing resources and operating the Applications on the Web Client?
      A: Operator
Role
---

 * Generating questions and answers for document 114: Solid Green
One power supply is installed in the chassis and functioning normally (with the second p...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.48 Batches/s]
115it [02:04,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the power supply that is installed in the chassis and functioning normally?
      A: Solid Green
 - Q: What power supply has experienced a failure?
      A: Solid Amber
 - Q: Where is the Solid Green One power supply installed?
      A: the chassis
 - Q: Is the second power supply bay empty?
      A: One power supply is installed in the chassis and has experienced a failure
---

 * Generating questions and answers for document 115: Typical Real-time historical operation data statistics dashboard

The VMS server will require 2 LAN ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.54 Batches/s]
116it [02:04,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is used for remote management of Dell hardware?
      A: Management port
 - Q: How many LAN cables must be connected to the VMS server?
      A: 2 LAN cables
 - Q: What port is used for remote management of Dell hardware server?
      A: Management port
 - Q: What is the data traffic port used for for VMS software network access?
      A: One LAN port will serve as the management port, the other LAN port
 - Q: Server 2019 HikCentral Professional Web Client offers a graphical user-friendly interface for what?
      A: configuration and management of HikCentral Professional
---

 * Generating questions and answers for document 116: No Impact
[Fail A2]
VMS Server 2 fails
Alarm at VMS and NMS,
viewable at Workstation
VMS Server 1 ta...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.62 Batches/s]
117it [02:05,  1.04it/s]

Generated pairs:
 - Q: What fails Alarm at VMS and NMS?
      A: VMS Server 2 fails
 - Q: What takes over operation automatically?
      A: VMS Server 1
 - Q: Which VMS Server fails No alarm from VMS Alarm at NMS No CCTV functions available?
      A: Both VMS Servers
 - Q: The CCTV workstation monitor and what else fails?
      A: Both VMS Servers fails
No alarm from VMS
Alarm at NMS

No CCTV functions available. The last selected camera stream will remain on the CCTV workstation monitor and ODS. [Fail B1]
Switch 1 fails
Alarm at NMS
There is impact on event triggering to I/O devices and workstation connected to switch 1. There is impact on live viewing to cameras linked to encoders that are connected to switch 1. VMS functions not affected.
 - Q: Switch 1 fails Alarm at NMS What is not affected by the switch 1 failure?
      A: VMS functions
---

 * Generating questions and answers for document 117: Select the files you want to restore to the device. Repeat for additional devices. Click Next. AOS 6...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.56 Batches/s]
118it [02:06,  1.08it/s]

Generated pairs:
 - Q: What do you want to restore to the device?
      A: Select the files
 - Q: What is the option of restoring files to the Working Directory or restoring the working directory?
      A: If the selected device(s) is an AOS 6.x Switch, and you selected files only in the Certified
Directory
 - Q: How do you restore files to the Working and Certified Directories?
      A: If the selected device(s) is an AOS 6.x Switch, and you selected files only in the Certified
Directory, you have the option of restoring files to the Working Directory or restoring the files to both the Working and Certified Directories
 - Q: What do you select to specify the directory(ies) to which you want the backup restored?
      A: Restore to Working Directory or
Restore to Working & Certified Directory radio button
---

 * Generating questions and answers for document 118: Both items are to be considered for the related Training Manual and must be reviewed and commented s...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.22 Batches/s]
119it [02:07,  1.07it/s]

Generated pairs:
 - Q: The presentation for the training slide may be displayed on any convenient display equipment managed from what?
      A: a PC or laptop
 - Q: The scope of this document extends to the operations and what else?
      A: The scope of this document extends to the operations and maintenance staff of the operator (SMRT).
 - Q: What does SMRT stand for?
      A: operations and maintenance staff of the operator
 - Q: What does the scope of the document extend to?
      A: The scope of this document extends to the operations and maintenance staff of the operator (SMRT).
 - Q: How does the O&M manual allow the operation and maintenance of the CCTV Switching system?
      A: This O&M manual allows the operation and maintenance staff to:
Understand the functionalities of the BPLRT R160 system
 - Q: What does this O&M manual allow the operation and maintenance staff to understand?
      A: Understand the functionalities of the BPLRT R160 system
---

 * Generating questions and answers for document 119: You can click on the View Scheduler button at the top of the
Backup/Restore Screen to view a list of...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.19 Batches/s]
120it [02:08,  1.06it/s]

Generated pairs:
 - Q: What button is located at the top of the Backup/Restore Screen?
      A: View Scheduler button
 - Q: What do you click on to view a list of Scheduled Jobs and edit a user-configured job?
      A: View Scheduler button
 - Q: What time of day does a backup occur?
      A: Daily
 - Q: What is the default time for a daily backup?
      A: Every 1 Day").
 - Q: How can you customize the backup schedule?
      A: You can customize it by
clicking on the "Every 1 Day" field and entering a number (Range = 1 - 30 days).
 - Q: How many days does the "Every 1 Day" field allow you to customize?
      A: You can customize it by
clicking on the "Every 1 Day" field and entering a number (Range = 1 - 30 days
---

 * Generating questions and answers for document 120: Once the user has entered the correct necessary credentials, the welcome screen will be shown as bel...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 44.57 Batches/s]
121it [02:09,  1.14it/s]

Generated pairs:
 - Q: When a user enters the correct necessary credentials, what is shown on the welcome screen?
      A: the welcome screen will be shown as below
 - Q: The Analytics dashboard includes reports, statistics and provides a summary of what?
      A: the network in the switches
---

 * Generating questions and answers for document 121: FCDD CCTV Switching System Design (DAR/R160/xxx/yyyyyy)
DAR/R160/BPLRT/3004 - BPLRT CCTV SINGLE LINE...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.51 Batches/s]
122it [02:10,  1.13it/s]

Generated pairs:
 - Q: What should be installed and serviced ONLY by trained and competent service personnel who are familiar with its features?
      A: All equipment
 - Q: Who is familiar with its operation and hazards involved in the products?
      A: All equipment should be installed and serviced ONLY by trained and competent service personnel
 - Q: Proper attire, handling of wiring, mounting, fusing or other protection and grounding can reduce the chance of what?
      A: electric shocks, fires, or explosions
---

 * Generating questions and answers for document 122: Replacing TCP/IP IO Module
Once an ADAM-6000 module has been connected to the host PC and you have
s...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.17 Batches/s]
123it [02:11,  1.10it/s]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the category in which an ADAM-6000 module is listed in the Module Tree Display Area?
      A: Ether-
net
 - Q: What does the Ether- net category include?
      A: Once an ADAM-6000 module has been connected to the host PC
 - Q: What does Adam/Apax.NET Utility search for?
      A: all ADAM-6000 modules on the Ethernet network
 - Q: What is the default IP address of the ADAM-6000 module?
      A: 10.0.0.1
 - Q: By default it will appear under What in the Module Tree Display Area?
      A: Others
---

 * Generating questions and answers for document 123: Note:
System data recovery will restore the system to an earlier state, and thus the data added afte...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.22 Batches/s]
124it [02:11,  1.14it/s]

Generated pairs:
 - Q: What will restore the system to an earlier state?
      A: System data recovery
 - Q: What will be lost?
      A: the data added after backup date
 - Q: In the top right of the client, click what?
      A: Maintenance and Management > Back Up and Restore System Data
 - Q: What does Restore do?
      A: Click Restore to confirm the system data recovery
 - Q: How can you export and save configuration data to local disk?
      A: You can export and save configuration data to local disk, including remote site configurations, recording settings and resource configurations
 - Q: What type of data types do you want to export?
      A: configuration data types
---

 * Generating questions and answers for document 124: If the required images are not in the Repository, they will need to be imported using the Upgrade Im...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.45 Batches/s]
125it [02:12,  1.09it/s]

Generated pairs:
 - Q: What screen in Resource Manager will import images if they are not in the Repository?
      A: Upgrade Image Screen
 - Q: If the image file information retrieved from the device does not contain a file version, the file will be physically copied from what?
      A: the device
 - Q: How will the file be copied from the device?
      A: if the image file information retrieved from the device does not contain a file version
 - Q: What is an optional description for the backup?
      A: Schedule Setting
---

 * Generating questions and answers for document 125: After clearing, create a virtual disk  and create at least two logical disks, one for installing the...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.59 Batches/s]
126it [02:14,  1.03s/it]

Generated pairs:
 - Q: How many physical disks are required to create Raid1?
      A: At least two identical disks
 - Q: What is recommended for installing the system?
      A: 100GB
 - Q: How many logical disks do you need to create after clearing?
      A: at least two
 - Q: How many identical disks are required to create Raid1?
      A: At least two identical disks
 - Q: How many disks can be created for Raid0?
      A: One disk for Raid0 can also be created
---

 * Generating questions and answers for document 126: 

Introduction
Purpose
The purpose of this document is to describe the operation and maintenance pro...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.21 Batches/s]
127it [02:15,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the purpose of this document?
      A: The purpose of this document is to describe the operation and maintenance procedures for BPLRT R160 Video Surveillance System in NSEWL
 - Q: What does this document describe?
      A: The purpose of this document is to describe the operation and maintenance procedures for BPLRT R160 Video Surveillance System in NSEWL
 - Q: How many items are in the present Training Manual?
      A: The present Training Manual comprises of two items
 - Q: What is the topic of the Training Manual, Practical, Demonstration, Hand-on?
      A: Theory part as per O&M Manual
 - Q: In what format is the Trainer part Presentation?
      A: As in the form of slides and to be operated from a PC with Microsoft Power-point software.).
 - Q: What type of software does Microsoft Power-point use?
      A: The purpose of this document is to describe the operation and maintenance procedures for BPLRT R160 Video Surveillance System in NSEWL. It provides the necessary knowledge and procedures for operator’s staff to operate and maintain the equipment in BPLRT R160 system. The present Training Manual comprises of two items which as follow:
Trainees paper Document (Theory part as per O&M Manual, Practical, Demonstration, Hands-on). Trainer part Presentation (objective of training, duration of lessons and some training aids, materials required e.g., Projector, location etc.). As in the form of slides and to be operated from a PC with Microsoft Power-point software
---

 * Generating questions and answers for document 127: Deploy the vServer OS as shown in previous steps on the second server. After the vServer OS is succe...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.32 Batches/s]
128it [02:15,  1.05it/s]

Generated pairs:
 - Q: What can be deployed on each vServer host?
      A: the vServer Cluster solution
 - Q: What is still running as a single node?
      A: the vServer host
 - Q: How many independent vServer hosts need to be created as one?
      A: The two
---

 * Generating questions and answers for document 128: To ensure that the system will not be disrupted due to the loss of data caused by hardware failure, ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.97 Batches/s]
129it [02:17,  1.01it/s]

Generated pairs:
 - Q: What will be implemented to ensure that the system will not be disrupted due to the loss of data?
      A: redundant virtual machines will be implemented
 - Q: What will synchronize the status of redundant VM in real time and form the transparent protection for related applications?
      A: Rose vServer Cluster
 - Q: What type of protection does Rose vServer FT offer?
      A: Prevent system downtime caused by single physical server failure. Ensure system redundancy and seamless failover. No manual intervention required; failover is automatic.
 - Q: What does FT mode prevent?
      A: Prevent system downtime caused by single physical server failure
 - Q: How is failover handled?
      A: No manual intervention required; failover is automatic
 - Q: What would happen if one of the VMS server were to fail?
      A: a seamless failover will occur automatically
---

 * Generating questions and answers for document 129: But they can be granted this access with different permission levels from read only to nearly full a...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.02 Batches/s]
130it [02:18,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: How can VMS users be granted access with different permission levels?
      A: they can be granted this access with different permission levels from read only to nearly full access
 - Q: How can each VMS user account be protected with a separate password for identity verification?
      A: Every VMS user account can be protected with a separate password for identity verification with option to configure expiration time, access period
 - Q: Identity verification means that the HIKVISION service will allocate what?
      A: a session ID to all request clients
 - Q: What does identity verification mean?
      A: Identity verification means that the HIKVISION service will allocate a session ID to all request clients and verify the session validity of each request
 - Q: What does the HIKVISION service allocate to all request clients?
      A: a session ID
 - Q: How long does it take for an inactive client to clear the session information?
      A: within 15 minutes
 - Q: What does a client need to do to continue a request?
      A: it needs to log in to the service again by re-entering password
---

 * Generating questions and answers for document 130: When a device exception occurs, such as device offline, operator can enter this module to check the ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.86 Batches/s]
131it [02:19,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: When a device exception occurs, such as device offline, operator can enter what module to check the resource status and find out the abnormal device?
      A: this module
 - Q: The alarm information received by the HIKCENTRAL Control Client displays what?
      A: The alarm information received by the HIKCENTRAL Control Client displays. Operator can check the detailed information of the event or alarm
 - Q: Who can check the detailed information of the event or alarm and manage the related information?
      A: Operator
 - Q: What will open when the corresponding event/alarm is triggered?
      A: the alarm window
---

 * Generating questions and answers for document 131: Trigger one of the Event that belongs to the IO Module and verify the Event can be triggered. If the...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.22 Batches/s]
132it [02:20,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the event that belongs to the IO Module?
      A: Trigger one of the Event that belongs to the IO Module
 - Q: If the event is triggered, the new IO module is working and connected to what?
      A: system
 - Q: Under the Firmware tab, where can you import an ADAM?
      A: Under the Firmware tab, you may find the File Import Panel
 - Q: What is the File Import Panel where you can import an ADAM module configuration file?
      A: Under the Firmware tab
 - Q: Click Browse... and choose the file path.
      A: File Import Panel where you can import an ADAM module configuration file
 - Q: Click Download to import the configuration file.
      A: click Download to import the configuration file
 - Q: PSU Switch off the power of the faulty PSU at what?
      A: the Rack
---

 * Generating questions and answers for document 132: Understand the different BPLRT R160 system equipment used in NSEWL. Identify the cable connections b...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 43.18 Batches/s]
133it [02:20,  1.11it/s]

Generated pairs:
 - Q: What type of system equipment is used in NSEWL?
      A: BPLRT R160
 - Q: What are the two types of maintenance?
      A: Preventive Maintenance (PM) and Corrective Maintenance (CM).
---

 * Generating questions and answers for document 133: The Decoder will have the following functions:
Decode H.265 at full frame rate
Supports resolutions:...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.41 Batches/s]
134it [02:21,  1.04it/s]

Generated pairs:
 - Q: What does the 16-Channel Video Encoder deliver H.265 video up to 4CIF/25fps (PAL)?
      A: The 16-Ch video encoder deliver H.265 video up to 4CIF/25fps (PAL) on all ports
 - Q: What does 16-Ch video encoder deliver on all ports?
      A: The 16-Ch video encoder deliver H.265 video up to 4CIF/25fps (PAL)
 - Q: How much reduction in use of network bandwidth and storage does H.265 video encoding technology cause?
      A: up to 50%
---

 * Generating questions and answers for document 134: Before You Start
Connect a storage device to your device. To import the configuration file, the stor...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.30 Batches/s]
135it [02:23,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: Before You Start Connect a storage device to your device.
      A: Before You Start
Connect a storage device to your device
 - Q: To import the configuration file, the storage device must contain what?
      A: the file
 - Q: Go to Maintenance then, Import/Export.
      A: Import/Export. Export or import the device configuration files. Click export to export configuration files to the selected local backup device
 - Q: Click export to export configuration files to the selected local backup device?
      A: Export or import the device configuration files
 - Q: What do you do to import a configuration file?
      A: To import a configuration file, select the file from the selected backup device and click
Import
 - Q: What happens after the device has finished importing configuration files?
      A: the device will reboot automatically
 - Q: What to select the configuration file?
      A: Under the heading of Import Config. File, click “Browse”
 - Q: What will appear when you click "Import"?
      A: A pop-up box will appear. Click “Ok”
---

 * Generating questions and answers for document 135: Operator will have to click on it to synchronise the information for the control client. Audit Trail...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.76 Batches/s]
136it [02:24,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is another name for audit trail?
      A: audit log
 - Q: What is an audit log?
      A: An audit trail (also called audit log) is a security-relevant chronological record, set of records, and/or destination and source of records that provide documentary evidence of the sequence of camera activities
 - Q: Who provides audit trail services?
      A: An audit trail (also called audit log) is a security-relevant chronological record, set of records, and/or destination and source of records that provide documentary evidence of the sequence of camera activities
 - Q: What does Hikvision provide to provide a bird’s eye view of the duration of the devices?
      A: audit data visualizations
 - Q: How many main functions will the user use to monitor the 2 switches installed for NMS server?
      A: The user will use only 3
 - Q: What are the 3 main functions to monitor the 2 switches installed for R160 BPLRT – CCTV?
      A: The user will use only 3 main functions to monitor the 2 switches installed for R160 BPLRT – CCTV. They are Analytics, Discovery, and Notifications
---

 * Generating questions and answers for document 136: Check the System Event Log or system messages for the specific issue. If it is due to a problem with...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.24 Batches/s]
137it [02:25,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What do you need to check for the specific issue?
      A: Check the System Event Log or system messages
 - Q: What does the LED on the PSU indicate?
      A: If it is due to a problem with the PSU
 - Q: If the problem persists, see what?
      A: the
section
 - Q: What indicator turns solid amber if a memory error occurs?
      A: Memory indicator
 - Q: Check the System Event Log or system messages for the location of the failed memory.
      A: Memory indicator
 - Q: What color if a PCIe card experiences an error?
      A: The indicator turns solid amber
 - Q: Restart the system.
      A: The indicator turns solid amber if a PCIe card experiences an error. Restart the system. Update any required drivers for the PCIe card
 - Q: Update any required drivers for what?
      A: the PCIe card
---

 * Generating questions and answers for document 137: The NTP server IP address is 192.168.10.5, ffee::123

Changing out of faulty VMS Server
Switch off t...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.30 Batches/s]
138it [02:26,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the IP address of the NTP server?
      A: 192.168.10.5
 - Q: What does a faulty VMS Server do?
      A: Remove the cables, dongle from the faulty VMS Server and remove the VMS Server
 - Q: How do you remove the cables, dongle and VMS server from the faulty one?
      A: Switch off the power of the faulty VMS Server. Remove the cables, dongle from the faulty VMS Server and remove the VMS Server
 - Q: What is the name of the new VMS Server?
      A: 192.168.10.5, ffee::123

Changing out of faulty VMS Server
Switch off the power of the faulty VMS Server. Remove the cables, dongle from the faulty VMS Server and remove the VMS Server
 - Q: How do you replace the faulty server?
      A: right click Replace
 - Q: What do you key in the username and password as per below?
      A: Username: admin
Password: admin
 - Q: What is the username of the user?
      A: Username: admin
 - Q: What is admin's password?
      A: Username: admin
Password: admin
---

 * Generating questions and answers for document 138: to synchronize the time via the NTP signal provided. Logs are a critical part of any network securit...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.30 Batches/s]
139it [02:27,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is a critical part of any network security implementation?
      A: Logs
 - Q: Without the central collection and analysis of security and event logs, security issues will only be detected after what?
      A: after the fact (if at all).
 - Q: What will be accomplished using using NTP?
      A: Central log collection
 - Q: What is a great solution because just about everything on your network uses Syslog?
      A: Syslog
 - Q: What is all network access via?
      A: All network access is via VMS server
 - Q: How is all network access handled?
      A: All network access is via VMS server
 - Q: Where are server log files stored?
      A: VMS server
 - Q: How is forwarder available?
      A: windows logs too can be forwarded
---

 * Generating questions and answers for document 139: Control Client GUI
Monitoring
To show live and recorded images
Alarm Centre
To display the alarms
Al...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.63 Batches/s]
140it [02:29,  1.28s/it]

Generated pairs:
 - Q: Control Client GUI Monitoring To show live and recorded images Alarm Centre To display the alarms Alarm & Event Search To search for alarm history Health Monitoring To get the status of all the equipment Audit Trail To look for logs User To change password or switch user Smart Wall To display what output, drag and drop images to the monitors Download Centre To view what?
      A: Control Client GUI
Monitoring
To show live and recorded images
Alarm Centre
To display the alarms
Alarm & Event Search
To search for alarm history

Health Monitoring
To get the status of all the equipment
Audit Trail
To search for logs
User
To change password or switch user
Smart Wall
To display the decoders output, drag and drop images to the monitors
Download Centre
To view the files downloaded
VSPlayer
To open VSPlayer to play the downloaded videos
Synchronisation
To synchronise VMS configuration. Whenever there are changes inside the web client with the control client open, there will be a red dot.
 - Q: What does VSPlayer do to view the files downloaded?
      A: To open VSPlayer to play the downloaded videos
 - Q: What do you do to synchronise VMS configuration?
      A: Synchronisation
 - Q: When changes are made inside the web client with the control client open, what will happen?
      A: there will be a red dot
 - Q: What is the name of the page that shows a list of cameras connected to encoders and decoders?
      A: Monitoring page
---

 * Generating questions and answers for document 140: Have a competent service personnel to inspect electrical equipment that has gotten wet before energi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.96 Batches/s]
141it [02:30,  1.34s/it]

Generated pairs:
 - Q: Have a competent service personnel inspect electrical equipment that has gotten wet before energizing it?
      A: Have a competent service personnel
 - Q: Always exercise caution when working near electricity.
      A: Assume that all wires are energized at lethal voltages
 - Q: Assume that all wires are energized at what voltages?
      A: lethal voltages
 - Q: Never assume that a wire is safe to touch if it is down or appears to be what?
      A: insulated
 - Q: What should not endanger yourself or others working around you through unsafe working practices?
      A: You should not endanger yourself or others working around you through unsafe working practices
 - Q: What should you follow the instructions of your supervisor and ask questions if unsure?
      A: You should not endanger yourself or others working around you through unsafe working practices. You must adhere to safe work procedures
---

 * Generating questions and answers for document 141: Blinks at a higher frequency when the data for transmitting /
receiving is larger

Video Decoder (Hi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 10.26 Batches/s]
142it [02:32,  1.37s/it]

Generated pairs:
 - Q: When the data for transmitting/receiving is larger, the video decoder will blink at a higher frequency?
      A: Blinks
      A: ADAM 6050
 - Q: What is the name of the LED Indicator & Interface Description Power Power indicator Link Network connection indicator?
      A: Power
      A: Red
Blink
Module is normally running
ON for 30s
When user enable LOCATE function
Link
Green
ON
Ethernet is connected
Speed
Orange (when speed and COM are on at the same time)
Red
ON
Ethernet speed is 100Mbps
COM
Green
Blink
Module is transmitting or receiving data

ADAM 6050 TCP/IP I/O module PSD-A40W24

No.
 - Q: What is the name of the BNC connector TCP/IP IO Module?
      A: Advantech ADAM-6050
      A: PSD-A40W24
 - Q: LED Color Indication Behavior Status Orange (when Status and Link are on at the same time) What is normally running ON for 30s When user enable LOCATE function Link Green ON Ethernet is connected How fast is Red ON Ethernet?
      A: Red
Blink
Module
      A: LED Color Indication
Behavior
Status
Orange
 - Q: Red ON Ethernet speed is 100Mbps What is the COM Green Blink Module transmitting or receiving data?
      A: Red
ON
Ethernet speed is 100Mbps
COM
Green
Blink
Module
      A: Red
ON
Ethernet speed is 100Mbps
COM
Green
Blink
---

 * Generating questions and answers for document 142: After logging in, upload the local virtual machine image file (Look for file extensions with .iso), ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.09 Batches/s]
143it [02:33,  1.24s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the local virtual machine image file?
      A: Look for file extensions with .iso
 - Q: What does.iso mean?
      A: Look for file extensions
 - Q: How do you create a virtual machine?
      A: Click to create a virtual machine and follow the steps below to complete the creation
 - Q: What do you need to do to complete the creation of the virtual machine?
      A: Follow the steps
 - Q: What are the steps for the Windows System?
      A: The following are the installation steps
 - Q: Where do you find the Virtual Machine you just created?
      A: Windows System Installation

Follow the steps to complete the creation of the virtual machine. The following are the installation steps for the Windows System
 - Q: What is the name of the program that installs the guest tool?
      A: After the system is installed
---

 * Generating questions and answers for document 143: Basic Information
Device Name - The user-configured name of the device. Device Address - The IP addr...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.17 Batches/s]
144it [02:33,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the user-configured name of the device?
      A: Device Name
 - Q: How is the device address determined?
      A: The IP address of the device that was backed up
 - Q: What is a typical device/model type?
      A: OS6860E-24
 - Q: What is the name of the type of backup performed?
      A: Backup Type
 - Q: What type of Backup can be Full Backup?
      A: The Backup type
 - Q: Which backup type can be Configuration Only?
      A: The Backup type can be Full Backup
 - Q: What is the name of the software version of the backup files?
      A: 8.4.1.193.R01).
---

 * Generating questions and answers for document 144: The alarm acknowledgement, resetting and the audits logs can be monitored through the workstation. I...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.01 Batches/s]
145it [02:35,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: The alarm acknowledgement, resetting and audits logs can be monitored through what?
      A: the workstation
 - Q: The new CCTV shall interface with what system to display summary faults alarms?
      A: the IDS
 - Q: What will trigger the summary alarm for IDS through dry contact?
      A: CCTV
 - Q: Where will the IDS summary triggering include the list stated in Table 4?
      A: CCTV will trigger the summary alarm for IDS through dry contact at the existing spare ports on the security field panels
 - Q: What will the VMS output a dry contact through?
      A: the Adam 6050 Input / Output Module to IDS input card
---

 * Generating questions and answers for document 145: Remove the cables from the faulty encoder and remove the encoder. Install the new encoder and connec...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.28 Batches/s]
146it [02:36,  1.31s/it]

Generated pairs:
 - Q: How do you remove the cables from the faulty encoder?
      A: remove the encoder
 - Q: What do you install the new encoder and connect back the cables?
      A: Remove the cables from the faulty encoder and remove the encoder
 - Q: Log into the VMS Server.
      A: Power on the new encoder
 - Q: Enter the encoder IP address into the address bar of what browser?
      A: web browser
 - Q: How do you enter the VMS Server IP address into the address bar of the web browser?
      A: Key in the user name and password
 - Q: Key in the user name and what else?
      A: password
 - Q: Key in the user name and password.
      A: Input the encoder IP address into the address bar of the web browser
 - Q: Click Physical View > Encoding Device.
      A: Remove the cables from the faulty encoder
---

 * Generating questions and answers for document 146: Check the system event log or system messages for the location of the failed memory. Reseat the memo...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.42 Batches/s]
147it [02:38,  1.30s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the Hikvision DS-6716HUHI-K Video Encoder?
      A: Video Encoder
 - Q: When the device is powered on, what light is green?
      A: Lights green
 - Q: When data is being read from or written to HDD, does Tx/Rx not light when the network is not connected?
      A: Does not light when the network is not connected
 - Q: When the data is transmitting/receiving data, does green blink?
      A: Lights green when the device is powered on. Status
---

 * Generating questions and answers for document 147: This will provide interleaving from the field end cameras to the new CCTV. The encoders will be conn...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.25 Batches/s]
148it [02:39,  1.20s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will be interleaving from the field end cameras to the new CCTV?
      A: This will provide interleaving from the field end cameras to the new CCTV. The encoders will be connected to the switches alternatingly
 - Q: What will the encoders be connected to?
      A: The encoders will be connected to the switches alternatingly
 - Q: How many sets of new workstations will there be?
      A: There will be two
 - Q: How many dedicated control consoles are there?
      A: 2
 - Q: What can operators select from cameras from the 13 stations to display on the new ODS?
      A: video images
 - Q: Who will install the new ODS in BPLRT OCC?
      A: C801B
---

 * Generating questions and answers for document 148: Before adding users to the system, you should create roles to define the user's access rights to sys...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.29 Batches/s]
149it [02:40,  1.16s/it]

Generated pairs:
 - Q: What should you create before adding users to the system?
      A: you should create roles
 - Q: How many different roles can a user have?
      A: A user can have many different roles
 - Q: What can be granted/denied on a per user basis?
      A: User permissions
 - Q: What can be granted/denied on a per user group basis?
      A: User permissions
 - Q: How many user groups does every user belong to?
      A: Every user belongs to exactly one user group
 - Q: What is the predefined user group?
      A: Administrator group
 - Q: Who has full privileges and cannot be restricted?
      A: There is one predefined user group, the Administrator group
 - Q: Created Operator Groups have no access to what by default?
      A: Configuration Client
---

 * Generating questions and answers for document 149: Backup by Devices - Select the AOS Device(s) you want to backup and click on the Next button to go t...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.06 Batches/s]
150it [02:41,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the AOS device you want to back up?
      A: Backup by Devices - Select the AOS Device(s)
 - Q: What is another name for the map(s) containing the devices you wish to backup?
      A: Backup by Maps
 - Q: Which button to go to the Configuration Screen?
      A: Next button
 - Q: Which screen is used to configure the type of backup performed?
      A: Configuration
 - Q: What type of backups can be configured?
      A: Full, Configuration Only,
Images Only)
 - Q: What are some examples of backup types?
      A: Full, Configuration Only,
Images Only
---

 * Generating questions and answers for document 150: Click Add and Continue to save the settings and continue to add another role. Optional: Perform furt...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.16 Batches/s]
151it [02:42,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: Click Add and Continue to save the settings and continue to add another role?
      A: Click Add and Continue
 - Q: Click role name to view and edit role settings.
      A: Edit Role
 - Q: Click Delete to delete what?
      A: Delete Role
Check a role and click Delete to delete the role
 - Q: What does Inactivate do to set the role status to Inactive?
      A: Inactivate Role
Check a role and click Inactivate
 - Q: What does Activate Role check an inactive role and click to set it to Active?
      A: Activate
 - Q: How does Refresh Role get the latest status of the roles?
      A: Click Refresh All
---

 * Generating questions and answers for document 151: Licensing of vServer Hosts
Before running virtual machines on a vServer, the vServer host must be li...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.13 Batches/s]
152it [02:43,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What must a vServer host be before running virtual machines on a VServer?
      A: the vServer host must be licensed
 - Q: What must each vserver host apply for and assign a license separately?
      A: The vServer hosts in the vServer Cluster use independent licensing
 - Q: How does the vCenter Client navigate to the licensing page?
      A: The vServer Cluster Client navigates to the licensing page via the left navigation bar, Settings, then Product Licensing
 - Q: How does Cluster Client navigate to the licensing page?
      A: The vServer Cluster Client navigates to the licensing page via the left navigation bar, Settings, then Product Licensing
 - Q: What is the left navigation bar of Cluster Client?
      A: Settings, then Product Licensing
 - Q: How do Cluster Client apply for authorization through the application ID?
      A: assign licenses to the corresponding hosts respectively
 - Q: To set up License key, go to Settings, then what?
      A: Product Authorization
 - Q: What does Product Authorization do?
      A: To set up License key, go to Settings, then Product Authorization
 - Q: Enter the path of the file and click what?
      A: Open
---

 * Generating questions and answers for document 152: By default, Security Files are included in the backup. If you do not want to include Security Files ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.24 Batches/s]
153it [02:44,  1.06s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is included in the backup by default?
      A: Security Files
 - Q: What is the default setting for Security Files in a backup?
      A: Security Files are included in the backup
 - Q: An Images Only Backup backs up what?
      A: image files only
 - Q: What backs up image files only?
      A: An Images Only Backup
 - Q: OmniVista will only record what?
      A: file version(s).
 - Q: What must be stored before Restore is to proceed?
      A: the required image file set must be stored in the Upgrade Image Repository
---

 * Generating questions and answers for document 153: Replacing Alcatel Switch 6560
Performing Backup
Copy vcboot.cfg (configuration file) and vcsetup.cfg...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.16 Batches/s]
154it [02:45,  1.16s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the virtual chassis configuration file?
      A: vcsetup.cfg
 - Q: What is vcboot.cfg?
      A: configuration file) and vcsetup.cfg (virtual chassis configuration file)
 - Q: Where can you copy the pre_banner.txt?
      A: If you have pre_banner.txt, copy back into the switch under the folder /flash/switch
 - Q: Under what director does FTP/SCP take place?
      A: director /flash/switch
 - Q: How do you back up the configuration file?
      A: you just must copy in the vcboot.cfg & vcsetup.cfg to the same folder /flash/working
 - Q: Where do you copy the pre_banner.txt?
      A: If you have pre_banner.txt, copy back into the switch under the folder /flash/switch
---

 * Generating questions and answers for document 154: Wait for 2 to 3 minutes for the decoder to reboot. In the web page, click Configuration > System Set...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.63 Batches/s]
155it [02:46,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: Wait for how long for the decoder to reboot?
      A: 2 to 3 minutes
 - Q: In the web page, click Configuration > System Settings > Time Settings to enter the following interface?
      A: Wait for 2 to 3 minutes for the decoder to reboot
 - Q: What is the power of the faulty decoder?
      A: Switch off the power of the faulty decoder
 - Q: What does the alarm at Alarm Center turn green?
      A: Check that image can be pulled to the monitor
 - Q: When the alarm at Alarm Center turns green, what does it mean?
      A: it means the decoder is working in the system
---

 * Generating questions and answers for document 155: Adding decoder device

Replacing Encoder
Configure the new encoder with the same IP address used for...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.12 Batches/s]
156it [02:47,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: How do you replace the encoder?
      A: Configure the new encoder with the same IP address used for the faulty encoder
 - Q: What browser does the user have to enter?
      A: Internet Explorer or Chrome
 - Q: How does the new encoder work?
      A: Configure the new encoder with the same IP address used for the faulty encoder
 - Q: What is the username and password?
      A: Input the encoder IP address into the address bar of the web browser
 - Q: In the web page, click Configuration>Maintenance>Upgrade & Maintenance.
      A: Adding decoder device

Replacing Encoder
 - Q: What pop-up appears to input the password of the user?
      A: A pop-up box
 - Q: What pop-up box appears to input the password of a configuration file?
      A: A pop-up box
---

 * Generating questions and answers for document 156: If are performing a Configuration Only backup, you will not have the option of selecting directories...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.20 Batches/s]
157it [02:49,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: What type of backup does not allow you to select directories?
      A: Configuration Only
 - Q: What are all configuration-related files in all directories backed up?
      A: you will not have the option of selecting directories
 - Q: On AOS Devices, you can include/exclude Security Files from the backup for security reasons?
      A: If are performing a Configuration Only backup, you will not have the option of selecting directories
 - Q: Why do you backup for security reasons?
      A: If are performing a Configuration Only backup, you will not have the option of selecting directories since all configuration-related files in all directories are backed up
 - Q: What is the option to exclude Security Files on AOS devices?
      A: you will have the option to exclude Security Files from the backup for security reasons
 - Q: What will have the option to exclude from the backup for security reasons?
      A: on AOS Devices
---

 * Generating questions and answers for document 157: Description - The user-configured description for the backup, if applicable. Detailed Information
Na...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.21 Batches/s]
158it [02:50,  1.12s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the name of the individual file that was backed up and is currently stored on the OmniVista Server?
      A: Name
 - Q: What is a directory where the file was stored on a device?
      A: Directory - The directory where the file was stored on the device (e.g., /flash/certified).
 - Q: What is the name of the backup file on the device?
      A: Detailed Information
Name - The name of the individual file that was backed up and is currently stored on the OmniVista Server
 - Q: What does /flash/certified stand for?
      A: The directory where the file was stored on the device
 - Q: Which company provided the description of the file?
      A: Alcatel-Lucent Enterprise
 - Q: How many bytes is the file size?
      A: File Size - The size of the file, in bytes
 - Q: In bytes?
      A: File Size - The size of the file
 - Q: What is the backup file checksum value?
      A: File Check Sum
---

 * Generating questions and answers for document 158: Alcatel Lucent Omni Switch 6560 -48X4

LED
State
Description
OK
Solid Green

System Diagnostics and ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 31.26 Batches/s]
159it [02:50,  1.02s/it]

Generated pairs:
 - Q: Alcatel Lucent Omni Switch 6560 -48X4 LED State Description What is the name of the unit that is in shutdown mode or is not working?
      A: Description
OK
 - Q: What is the name of the unit that is in shutdown mode or not part of PWR Solid Green?
      A: This unit is a slave unit

Off
 - Q: How many power supplies are installed in the chassis?
      A: Two
---

 * Generating questions and answers for document 159: Connect the laptop to the device with LAN cable. Click Save to save the settings. Replacing Decoder
...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.13 Batches/s]
160it [02:51,  1.05it/s]

Generated pairs:
 - Q: Connect the laptop to the device with what?
      A: LAN cable
 - Q: Click Save to save the settings.
      A: Connect the laptop to the device with LAN cable
 - Q: How do you replace the decoder?
      A: Configure the new decoder with the same IP address used for the faulty decoder
 - Q: Open what browser?
      A: Open Internet Explorer
 - Q: What do you type into the address bar of the web browser?
      A: Input the decoder IP address
 - Q: How do you import the configuration file?
      A: In the web page, click Configuration>Maintenance>Upgrade & Maintenance
 - Q: What does a pop-up box appear?
      A: A pop-up box will appear. Click “Ok”
---

 * Generating questions and answers for document 160: Click a role on the list and then View Role Details to view the Basic Information and Permission Set...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.22 Batches/s]
161it [02:52,  1.04it/s]

Generated pairs:
 - Q: Click a role on the list and then View Role Details to view what?
      A: the Basic Information and Permission Settings of the role
 - Q: Do one of the following to complete adding the user?
      A: Do one of the following to complete adding the user
 - Q: Click Add to add the user and return to what page?
      A: user management page
 - Q: What do you click to save the settings and continue to add another user?
      A: Click Add and Continue
 - Q: How do you view and edit user settings?
      A: Click user name
 - Q: What does Reset Password do?
      A: Click user name and click Reset to set a new password for the user
---

 * Generating questions and answers for document 161: When the master node has a hardware and software failure that causes the virtual machine to run abno...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 20.40 Batches/s]
162it [02:53,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: What happens when a master node has a hardware and software failure that causes the virtual machine to run abnormally?
      A: the vServer Cluster Service will fail over the virtual machine to another available vServer host through the policy
 - Q: What will the vServer Cluster Service fail over to?
      A: the virtual machine to another available vServer host
 - Q: Nodes to reduce business downtime caused by virtual machine failures to achieve maximum availability?
      A: Nodes to reduce business downtime caused by virtual machine failures to achieve maximum availability of virtual machines
 - Q: What causes downtime?
      A: When the master node has a hardware and software failure that causes the virtual machine to run abnormally, the vServer Cluster Service will fail over the virtual machine to another available vServer host through the policy. Nodes to reduce business downtime caused by virtual machine failures
 - Q: What is the cluster management address?
      A: 192.168.16.13
---

 * Generating questions and answers for document 162: Remove the incoming power cables and outgoing power cables
Pull down the latch located below and lif...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 13.05 Batches/s]
163it [02:55,  1.10s/it]

Generated pairs:
 - Q: How do you remove the incoming power cables and outgoing power cables?
      A: Pull down the latch located below and lift the PSU
 - Q: What is the latch located below?
      A: Pull down the latch located below and lift the PSU
 - Q: To install new PSU, Tilt the unit slightly rearwards (1).
      A: To install new PSU, Tilt the unit slightly rearwards (1).
 - Q: Fit the unit over top hat rail (2).
      A: To install new PSU
 - Q: What happens when the Playback Workstation hits the stop?
      A: Slide it downward until it hits the stop (3).
 - Q: What happens if you press against the bottom for locking?
      A: Press against the bottom for locking (4).
 - Q: How do you replace a CCTV Workstation?
      A: Switch off the power of the faulty Playback Workstation
 - Q: Where do you switch on the power?
      A: Switch on the power at the rack
 - Q: What is the name of the new Playback Workstation?
      A: Install the new Playback Workstation
---

 * Generating questions and answers for document 163: Unlock the two latches and hold the fan tray
Pull out the fan tray and hold tight
Lift up and diseng...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.26 Batches/s]
164it [02:56,  1.08s/it]

Generated pairs:
 - Q: What must the slot hole at the bottom of the fan tray seat properly on?
      A: the fan tray chassis
 - Q: What must seat properly on the fan tray chassis?
      A: Insert the new fan tray
 - Q: The latches lock to the keeper then turn the latch clockwise for what?
      A: locking
 - Q: Do NOT leave the fan trays in unlock position without people holding it?
      A: DO NOT leave the fan tray in unlock position
 - Q: Unlock position without people holding it?
      A: DO NOT leave the fan tray in unlock position
 - Q: What is unjustified and dangerous action?
      A: DO NOT leave the fan tray in unlock position without people holding it
---

 * Generating questions and answers for document 164: For future addition of analogue cameras, user may connect it to the system by terminating it to the ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 15.57 Batches/s]
165it [02:57,  1.11s/it]

Generated pairs:
 - Q: How can a user connect analogue cameras to a system?
      A: For future addition of analogue cameras, user may connect it to the system by terminating it to the spare ports in encoders
 - Q: What is the name of the system that can be linked to IP cameras?
      A: HiKCentral professional
 - Q: How many cameras license does HiKCentral provide?
      A: 308
 - Q: What will be demonstrated during the FAT?
      A: The additional of IP Camera capability
 - Q: How many physical servers is the VMS running on?
      A: two
 - Q: What is Rose vServer fault tolerance?
      A: FT) software
 - Q: Two physical servers into a single fault tolerant system using what technology?
      A: virtualization technology
---

 * Generating questions and answers for document 165: All the keyboards, mouse, and monitors outputs of all the CCTV servers and playback workstation in t...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.12 Batches/s]
166it [02:58,  1.10s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will all the CCTV servers and playback workstations in the CE/ISCS room be connected to?
      A: All the keyboards, mouse, and monitors outputs of all the CCTV servers and playback workstation in the CE/ISCS room will be connected to this KVM switch
 - Q: What is the New CCTV Switching System composed of?
      A: 16-Channel Encoders, 1-Channel Decoders, 48-ports Network Switch, Network Management Server, Video Management Servers, IO modules, workstations, and workstation monitors
 - Q: How many-ports Network Switch?
      A: 48
 - Q: How many new encoders will be connected to the VDA?
      A: 20
 - Q: How many spare encoder ports will be added to the encoder port?
      A: 20%
 - Q: The new CCTV will convert how many analog video signals?
      A: 177
 - Q: Video signals to digital video signals into the new CCTV System via the 2<unk>48-ports network switches in what?
      A: CER
---

 * Generating questions and answers for document 166: Operating Systems will be hardened based on the benchmarks available from CIS or other Network servi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.46 Batches/s]
167it [02:59,  1.01s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will be hardened based on the benchmarks available from CIS or other Network services?
      A: Operating Systems
 - Q: What are hardware devices known as?
      A: firewalls or intrusion detection/prevention systems
 - Q: What are intrusion detection/prevention systems?
      A: hardware devices known as firewalls or intrusion detection/prevention systems
 - Q: At the operating system level, what are there several software firewalls available?
      A: At the operating system level, there are several software firewalls available, as well as intrusion detection/prevention systems
---

 * Generating questions and answers for document 167: Last Attempt Date - The date and time that the operation was initiated. Last Successful Date - The d...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 10.24 Batches/s]
168it [03:00,  1.01s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the date and time that the operation was initiated?
      A: Last Attempt Date
 - Q: What is another name for the type of operation performed?
      A: Full Backup).
 - Q: How is the operation status displayed?
      A: Last Attempt Status - The operation status (e.g., Success/Fail).
 - Q: What is the operation status?
      A: Success/Fail).
 - Q: What is a user-configured description for the operation, if applicable?
      A: Last Attempt Status - The operation status (e.g., Success/Fail).
 - Q: How does the message indicate whether or not the operation was successful?
      A: Indicates whether or not the operation was successful (Back up Successfully/Finished Restore Configuration) or failed
 - Q: How do you restore HikCentral?
      A: Run the installation file of HikCentral
 - Q: What is the name of the file that you installed?
      A: Run the installation file of HikCentral
 - Q: How does the installation file look like?
      A: Click Next
 - Q: Where do you click Next?
      A: Select Custom
---

 * Generating questions and answers for document 168: To view the live view of the camera, the user can either double click on the camera name or drag the...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.14 Batches/s]
169it [03:01,  1.07s/it]

Generated pairs:
 - Q: What can a user do to view the live view of a camera?
      A: To view the live view of the camera, the user can either double click on the camera name or drag the camera label to the display window
 - Q: To view all images at one go, what can the user select?
      A: Play in Batch”
 - Q: How many images at one time can you play in Batch?
      A: To view all images at one go
 - Q: To display one by one in sequence, select what?
      A: “Single-Screen Auto-switch”
 - Q: In what mode can a user easily go to their previous view if the view was saved earlier?
      A: View mode
 - Q: Where are the images displayed?
      A: Once the images are displayed in the window, click on the save icon on the top toolbar
 - Q: What icon is on the top toolbar?
      A: save icon
---

 * Generating questions and answers for document 169: Alcatel-Lucent OmniVista 2500 NMS
NMS will have the following Software and Operating System:
Omni vi...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 25.66 Batches/s]
170it [03:02,  1.08s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is the software and operating system for the Alcatel-Lucent OmniVista 2500 NMS?
      A: NMS will have the following Software and Operating System
 - Q: What is one of the functions that the NMS shall be equipped with?
      A: Fault Management. Configuration Management. Performance Management; and
Security Management
 - Q: What does the NMS enable operators to easily provision, manage and maintain a Campus Mobile infrastructure with its network elements, alarms, unified access security policies, and virtualization?
      A: It also provides advanced network analytics for a full visibility into wired devices
 - Q: What provides advanced network analytics for a full visibility into wired devices?
      A: The Alcatel-Lucent OmniVista 2500 NMS
---

 * Generating questions and answers for document 170: Select the offline Encoder with a red “!”. Edit the Serial No. to the new serial number of the new e...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.22 Batches/s]
171it [03:03,  1.04s/it]

Generated pairs:
 - Q: What color does the alarm at Alarm Center turn green?
      A: Check that cameras connecting to the encoder can be viewed in Control Client
 - Q: How do you select the offline Encoder with a red “!”?
      A: Edit the Serial No. to the new serial number of the new encoder. Click Save
 - Q: What do you edit the Serial No. to?
      A: Edit the Serial No. to the new serial number of the new encoder
 - Q: What color does center turn green?
      A: the alarm at Alarm Center turns green
 - Q: What indicates that the encoder is working in the system?
      A: Check that cameras connecting to the encoder can be viewed in Control Client
 - Q: How can configuration files be exported to a local device for backup?
      A: The device configuration files can be exported to a local device for backup
 - Q: How many devices can be imported if they are to be configured with the same parameters?
      A: the configuration files of one device can be imported to multiple devices
---

 * Generating questions and answers for document 171: The VMS will monitor all active components in the CCTV and provide status alarms of following:
Loss ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 18.14 Batches/s]
172it [03:04,  1.09s/it]

Generated pairs:
 - Q: What will the VMS monitor all active components in the CCTV?
      A: provide status alarms of following
 - Q: What can each camera be configured to display up to 3 lines of?
      A: Each camera can be configured to display text blocks of up to 3 lines of 20 user-defined alphanumeric characters
 - Q: How many lines of text can HikCentral Professional display?
      A: up to 3 lines of 20 user-defined alphanumeric characters
 - Q: How many user-defined alphanumeric characters does Hik Central Professional have?
      A: up to 3 lines of 20
 - Q: What is the backend application module of Hikcentral Professional?
      A: Service module consists of backend application services and database services
 - Q: How many types of clients does HikCentral Professional have?
      A: 2
---

 * Generating questions and answers for document 172: The account password information allocated by the platform is required when the client wants to log ...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 16.11 Batches/s]
173it [03:06,  1.15s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is required when a client wants to log in to a service?
      A: The account password information allocated by the platform
 - Q: To ensure the system security, what is hidden during password input?
      A: the input information
 - Q: After the server verified the password, what will the server allocate to the client?
      A: an effective session ID
 - Q: What will allocate an effective session ID to the client?
      A: the server verified the password
 - Q: All devices added to VMS will include with what?
      A: All devices added to VMS will include with passwords
 - Q: The passwords of the encoders will be centrally set and managed directly in which?
      A: VMS Web Configuration Client
 - Q: Batch changing password option is available which provides a fast way of managing devices password?
      A: Batch changing password option
---

 * Generating questions and answers for document 173: You can compare files on different devices or compare files on the same device. You can also use the...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 14.17 Batches/s]
174it [03:07,  1.13s/it]

Generated pairs:
 - Q: What is used to select the files you want to compare?
      A: The File Diff Screen
 - Q: How can you compare backup files from different devices?
      A: You can compare files on different devices or compare files on the same device
 - Q: What does the File Diff Screen do?
      A: The File Diff Screen is used to select the files you want to compare
 - Q: What is the name of the drop-down menu on the left side of the screen to compare backup files?
      A: Select
From File
 - Q: What button will bring up a list of current backups?
      A: Click on the Browse button
 - Q: How do you compare backups from different devices?
      A: You can compare files on different devices or compare files on the same device
 - Q: What does a list of current backups look like?
      A: Click on the Browse button to bring up a list of current backups. Select a backup to bring up a list of files contained in the backup
 - Q: What does selecting a backup bring up?
      A: a list of files contained in the backup
---

 * Generating questions and answers for document 174: Click transfer as shown  below to achieve manual switching. After the simulated downtime is recovere...


Inferencing Samples: 100%|██████████| 1/1 [00:00<00:00, 17.55 Batches/s]
175it [03:08,  1.08s/it]

Generated pairs:
 - Q: What button is used to achieve manual switching?
      A: Click transfer
 - Q: After the simulated downtime is recovered, where can you view the data verification progress?
      A: on  the  interface  shown in the  figure below. The platform function is normal during the switching process
 - Q: What is normal during the switching process?
      A: The platform function
 - Q: What is the effect of logging in to the platform?
      A: The effect of logging in to
the platform is as follows, and the preview playback has no obvious lag
 - Q: The preview playback has no obvious what?
      A: lag
---